# English translations for Ginger package.
# Copyright IBM Corp, 2015-2017
# This file is distributed under the same license as the Ginger package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ginger 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-02 16:12-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-22 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: Zhou Zheng Sheng <zhshzhou@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " CHAP "
msgstr " CHAP"

msgid " None "
msgstr " 無"

msgid " Password "
msgstr " 密碼"

msgid " Type "
msgstr " 類型"

msgid " Username "
msgstr " 使用者名稱"

msgid "!="
msgstr "!="

#, python-format
msgid "%(mac)s is not a valid mac address."
msgstr "%(mac)s 不是有效的 MAC 位址。"

#, python-format
msgid "%(name)s is not valid network interface"
msgstr "%(name)s 不是有效的網路介面"

#, python-format
msgid "%(sensor_type)s is not a valid sensor type"
msgstr "%(sensor_type)s 不是有效的感應器類型"

msgid "%1 device deleted successfully."
msgstr "已順利刪除 %1 個裝置。"

msgid "&"
msgstr "&"

msgid "&="
msgstr "&="

msgid "&larr; Previous"
msgstr "&larr; 上一步"

#, python-format
msgid "'%(key)s' value is missing."
msgstr "遺漏了 '%(key)s' 值。"

msgid "'%1' deleted successfully."
msgstr "已順利刪除 '%1'。"

msgid "'yes' or 'no' are the allowed values for the VLAN."
msgstr "VLAN 接受的值為「是」或「否」。"

msgid "-b (backlog)"
msgstr "-b（待辦事項）"

msgid "-f (flag/failure)"
msgstr "-f（旗標/失敗）"

msgid "-r (rate)"
msgstr "-r（速率）"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "<"
msgstr "<"

msgid "<="
msgstr "<="

msgid "="
msgstr "="

msgid ">"
msgstr ">"

msgid ">="
msgstr ">="

msgid ""
"A VLAN slave cannot be configured on a bond with the fail_over_mac=follow "
"option."
msgstr "無法使用 fail_over_mac=follow 選項在 Bond 上配置 VLAN 從屬項。"

msgid "AVC Messages"
msgstr "AVC 訊息"

msgid "Absolute File Path"
msgstr "絕對檔案路徑"

msgid "Absolute path to firmware RPM"
msgstr "韌體 RPM 的絕對路徑"

msgid "Account Modification Report"
msgstr "帳戶修改報告"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Action Mail"
msgstr "動作郵件"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Activate"
msgstr "啟動"

#, python-format
msgid "Activate host network interface '%(ident)s'"
msgstr "啟動主機網路介面 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Activate power saving profile '%(ident)s'"
msgstr "啟動省電設定檔 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid ""
"Activation of interface %(name)s failed. Physical cable is disconnected for "
"the device '%(name)s'."
msgstr "啟動介面 %(name)s 失敗。已斷開裝置 '%(name)s' 的實體纜線連線。"

#, python-format
msgid ""
"Activation of vlan interface '%(name)s' failed. Try disabling the DHCP "
"option in IPv4 settings tab."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Activation of vlan/bond interface '%(name)s' failed. Please refresh and try "
"again. "
msgstr "啟動 VLAN/Bond 介面 '%(name)s' 失敗。請重新整理，然後再試一次。"

msgid "Active"
msgstr "作用中"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add Adapter"
msgstr "新增配接卡"

msgid "Add Bond"
msgstr "新增 BOND"

msgid "Add Bridge"
msgstr "新增橋接器"

msgid "Add ECKD Device"
msgstr "新增 ECKD 裝置"

msgid "Add FCP Device"
msgstr "新增 FCP 裝置"

msgid "Add Interface"
msgstr "新增介面"

msgid "Add New Entry"
msgstr "新增項目"

msgid "Add Server"
msgstr "新增伺服器"

msgid "Add Subscription"
msgstr "新增訂閱"

msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

msgid "Add VLAN"
msgstr "新增 VLAN"

msgid "Add a Path"
msgstr "新增路徑"

#, python-format
msgid "Add bonded port '%(bond)s' in OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "在 OVS 橋接器 '%(ident)s' 中新增結合埠 '%(bond)s'"

#, python-format
msgid "Add interface '%(interface)s' to OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "將介面 '%(interface)s' 新增至 OVS 橋接器 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Add managed server '%(name)s'"
msgstr "新增受管理伺服器 '%(name)s'"

msgid "Add new filter"
msgstr "新增過濾器"

#, python-format
msgid "Add physical volume '%(pv_name)s'"
msgstr "新增實體磁區 '%(pv_name)s'"

msgid "Add to VG"
msgstr "新增至 VG"

msgid "Add to Volume Group"
msgstr "新增至磁區群組"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "Address Space"
msgstr "位址空間"

msgid "Addresses"
msgstr "位址"

msgid "Admin Space Left Action"
msgstr "管理剩餘空間動作"

msgid "Admin Space Left(MBs)"
msgstr "管理剩餘空間 (MB)"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Aliases"
msgstr "別名"

msgid "Allocated PE"
msgstr "已配置 PE"

msgid "Allocated PE Size"
msgstr "已配置 PE 大小"

msgid "Allowed values for BONDING_MASTER are 'yes' or 'no'"
msgstr "BONDING_MASTER 接受的值為「是」或「否」"

msgid "Always"
msgstr "一律"

msgid "Ambient"
msgstr "環境"

msgid "Anomaly events Report"
msgstr "異常事件報告"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Architecture [b32 | b64]"
msgstr "架構 [b32 | b64]"

#, python-format
msgid "Archive creation task failed. \"%(err)s\"."
msgstr "保存檔建立作業失敗。\"%(err)s\"."

#, python-format
msgid "Archive restore task failed. \"%(err)s\"."
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to add the pv(s)  %1 <br>to volume group %2?"
msgstr "您確定要將 PV %1 <br>新增至磁區群組 %2 嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to create physical volumes with the selected block "
"devices?"
msgstr "您確定要使用選定的區塊裝置來建立實體磁區嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to create physical volumes with the selected "
"partitions/block devices?"
msgstr "您確定要使用選定的分割區/區塊裝置來建立實體磁區嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete interface %1?"
msgstr "您確定要刪除介面 %1 嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete interface %1? <br> This may affect network "
"connectivity!"
msgstr "您確定要刪除介面 %1 嗎？<br> 這可能會影響網路連線！"

msgid "Are you sure you want to delete server %1?"
msgstr "您確定要刪除伺服器 %1 嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete the selected file/device?"
msgstr "您確定要刪除選定的檔案/裝置嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除此使用者嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete volume group(s) : %1?"
msgstr "您確定要刪除磁區群組 %1 嗎？"

msgid "Are you sure you want to power off server %1?"
msgstr "您確定要關閉伺服器 %1 的電源嗎？"

msgid "Are you sure you want to power on server %1?"
msgstr "您確定要開啟伺服器 %1 的電源嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove selected devices?"
msgstr "您確定要移除選定裝置嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove the pv(s)  %1 <br>from volume group %2?"
msgstr "您確定要從磁區群組 %2 <br>中移除 PV %1 嗎？"

msgid "Are you sure you want to unmount the selected file systems?"
msgstr "您確定要卸載選定的檔案系統嗎？"

msgid "Args"
msgstr "引數"

msgid "At least one permission is required for File System Rule."
msgstr "至少需要一種「檔案系統規則」的許可權。"

msgid "At least one slave is required for the bond interface"
msgstr "BOND 介面需要至少一個從屬項"

msgid "Audit Dispatcher"
msgstr "審核分派器"

msgid "Audit Dispatcher Configuration"
msgstr "審核分派器配置"

msgid "Audit Dispatcher disabled successfully."
msgstr "已順利停用「審核分派器」。"

msgid "Audit Dispatcher enabled successfully."
msgstr "已順利啟用「審核分派器」。"

msgid "Audit Event ID"
msgstr "審核事件 ID"

msgid "Audit Log Filter"
msgstr "審核日誌過濾器"

msgid "Audit Log filter applied and output is rendered below"
msgstr "已套用「審核日誌」過濾器，輸出會在下面予以呈現"

msgid "Audit Log filter must be unique"
msgstr "「審核日誌」過濾器必須是唯一的"

msgid "Audit Logs"
msgstr "審核日誌"

msgid "Audit Report"
msgstr "審核報告"

msgid "Audit Report Type"
msgstr "審核報告類型"

msgid "Audit Report filter must be unique"
msgstr "「審核報告」過濾器必須是唯一的"

msgid "Audit Rule"
msgstr "審核規則"

msgid "Audit Rules"
msgstr "審核規則"

msgid "Audit dispatcher Configuration details updated successfully"
msgstr "已順利更新審核分派器配置詳細資料"

msgid "Audit dispatcher plugin %1 is updated successfully"
msgstr "已順利更新審核分派器外掛程式 %1"

msgid "Auditd Configuration"
msgstr "Auditd 配置"

msgid "Auth"
msgstr "鑑別"

msgid "Authentication"
msgstr "鑑別"

msgid "Authentication Attempts"
msgstr "鑑別嘗試"

msgid "Authors"
msgstr "作者"

msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgid "Automatic(DHCP)"
msgstr "自動 (DHCP)"

msgid "Autostart"
msgstr "自動啟動"

msgid "Available (MB)"
msgstr "可用 (MB)"

msgid ""
"Available size on the disk can be lesser than the selectable size, due to "
"some overhead or additional partitions available."
msgstr ""

msgid "BMP"
msgstr "BMP"

msgid "BOND"
msgstr "BOND"

msgid "BOND interface name is missing or invalid"
msgstr "遺漏了 BOND 介面名稱，或者該名稱無效"

msgid "Basic information of interface is missing."
msgstr "遺漏了介面的基本資訊。"

msgid "Batch Delete"
msgstr "批次刪除"

msgid "Blocking/Lossless"
msgstr "區塊處理/無損"

msgid "Bond %1 was successfully added"
msgstr "已順利新增 BOND %1"

msgid "Bond %1 was successfully modified"
msgstr "已順利修改 BOND %1"

msgid "Bond %1 was successfully removed"
msgstr "已順利移除 BOND %1"

msgid "Bond Members"
msgstr "BOND 成員"

msgid "Bond info is missing."
msgstr "遺漏了 BOND 資訊。"

msgid "Bond name"
msgstr "BOND 名稱"

msgid "Bonding master is missing."
msgstr "遺漏了 Bonding 主要項。"

msgid "Bonds"
msgstr "BOND"

msgid "Boot protocol is missing for ipv4 settings."
msgstr "遺漏了 IPv4 設定的開機通訊協定。"

msgid "Boot protocol is missing for ipv6 settings."
msgstr "遺漏了 IPv6 設定的開機通訊協定。"

#, python-format
msgid "Bridge %(bridge)s does not have a bond named %(bond)s."
msgstr "橋接器 %(bridge)s 沒有名為 %(bond)s 的 BOND。"

msgid "Bridge %1 was successfully removed"
msgstr "已順利移除橋接器 %1"

msgid "Bridge Name"
msgstr "橋接器名稱"

msgid "Bring down interface"
msgstr "停止介面"

msgid "Bring up interface"
msgstr "啟動介面"

msgid "Buffer Count"
msgstr "緩衝區計數"

msgid "Bus ID"
msgstr "匯流排 ID"

msgid "Bytes Received"
msgstr "接收的位元組數"

msgid "Bytes Transmitted"
msgstr "已傳輸的位元組數"

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "Can not delete Control Rule, since it is not persisted"
msgstr "無法刪除「控制規則」，因為尚未將其持續保存"

msgid "Can't edit the rule, because selected rule is not persisted"
msgstr "無法編輯規則，因為尚未持續保存選定的規則"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot delete System Event log for id "
msgstr "無法刪除下列 ID 的「系統事件日誌」"

#, python-format
msgid "Cannot process FRU Device information entry %(eachFru)s"
msgstr "無法處理 FRU 裝置資訊項目 %(eachFru)s"

#, python-format
msgid "Cannot process SDR entry %(sdrString)s"
msgstr "無法處理 SDR 項目 %(sdrString)s"

#, python-format
msgid "Cannot process System Event Log entry %(selString)s"
msgstr "無法處理「系統事件日誌」項目 %(selString)s"

msgid "Cannot update system firmware while running VMs."
msgstr "執行 VM 時，無法更新系統韌體。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Capacity (MB)"
msgstr "容量 (MB)"

msgid "Cgroup"
msgstr "Cgroup"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#, python-format
msgid "Change password for user '%(ident)s'"
msgstr "變更使用者 '%(ident)s' 的密碼"

#, python-format
msgid "Change type for partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "變更分割區類型失敗。錯誤：%(err)s"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Command"
msgstr "指令"

msgid "Commands Run"
msgstr "執行的指令"

msgid "Commit host firmware image from temp side to perm side"
msgstr "將主機韌體映像檔從暫存端確定到永久端"

msgid "Community"
msgstr "社群"

#, python-format
msgid "Conf file does not exist for the plugin: %(name)s"
msgstr "外掛程式 %(name)s 的配置檔不存在"

msgid "Config Backup has been successfully created."
msgstr "已順利建立「配置備份」。"

msgid "Config Backup has been successfully restored."
msgstr ""

msgid "Config Change Report"
msgstr "配置變更報告"

msgid "Configuration Backup"
msgstr "配置備份"

msgid "Configuration updated successfully"
msgstr "已順利更新配置"

msgid "Configure Audit"
msgstr "配置審核"

msgid "Configured successfully"
msgstr "已順利配置"

msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

msgid "Confirm changes on host network configuration"
msgstr "確認對主機網路配置的變更"

msgid "Connect Automatically"
msgstr "自動連接"

msgid "Control Rule"
msgstr "控制規則"

msgid "Control Rules can not be unloaded"
msgstr "無法卸載控制規則"

msgid "Cores"
msgstr "個核心"

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to kvm group."
msgstr "無法將使用者 '%(user)s' 新增至 kvm 群組。"

#, python-format
msgid "Could not add user '%(user)s' to sudoers list, error: '%(err)s'."
msgstr "無法將使用者 '%(user)s' 新增至 sudoers 清單，錯誤：'%(err)s'。"

msgid "Create"
msgstr "建立"

#, python-format
msgid "Create DASD partition on '%(dev_name)s' with size %(size)s"
msgstr "在 '%(dev_name)s' 上建立大小為 %(size)s 的 DASD 分割區"

#, python-format
msgid "Create OVS bridge '%(name)s'"
msgstr "建立 OVS 橋接器 '%(name)s'"

msgid "Create Partition"
msgstr "建立分割區"

msgid "Create Physical Volumes"
msgstr "建立實體磁區"

msgid "Create a backup"
msgstr "建立備份"

msgid "Create a new PV"
msgstr "建立新 PV"

msgid "Create a new volume group"
msgstr "建立新的磁區群組"

#, python-format
msgid "Create archive with description '%(description)s'"
msgstr "建立具有說明 '%(description)s' 的保存檔"

msgid "Create configuration file for network interface"
msgstr "為網路介面建立配置檔"

#, python-format
msgid "Create disk partition at '%(devname)s' with size %(partsize)s"
msgstr "在 '%(devname)s' 處建立大小為 %(partsize)s 的磁碟分割區"

#, python-format
msgid "Create host volume group '%(vg_name)s'"
msgstr "建立主機磁區群組 '%(vg_name)s'"

#, python-format
msgid "Create logical volume at volume group '%(vg_name)s'"
msgstr "在磁區群組 '%(vg_name)s' 處建立邏輯磁區"

#, python-format
msgid "Create partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "建立分割區失敗。錯誤：%(err)s"

msgid "Create physical volumes : Block Devices"
msgstr "建立實體磁區：區塊裝置"

#, python-format
msgid "Create swap device '%(file_loc)s'"
msgstr "建立交換裝置 '%(file_loc)s'"

#, python-format
msgid "Create user '%(name)s'"
msgstr "建立使用者 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Created the rule of type: '%(type)s'"
msgstr "已建立下列類型的規則：'%(type)s'"

msgid "Creating ..."
msgstr "正在建立 ..."

#, python-format
msgid "Creation of a rule failed. '%(error)s'."
msgstr "建立規則失敗。'%(error)s'."

msgid "Crypto Report"
msgstr "加密報告"

msgid "Current LV"
msgstr "現行 LV"

msgid "Current PV"
msgstr "現行 PV"

msgid "Currently logged user of this session is not allowed to be deleted."
msgstr "不容許刪除此階段作業目前已登入的使用者。"

msgid "Custom Load"
msgstr "自訂載入"

#, python-format
msgid "DASD device %(name)s not found"
msgstr "找不到 DASD 裝置 %(name)s"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 伺服器"

msgid "Data"
msgstr "資料"

msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#, python-format
msgid "Deactivate host network interface '%(ident)s'"
msgstr "取消啟動主機網路介面 '%(ident)s'"

msgid "Debug"
msgstr "除錯"

msgid "Decisecond"
msgstr "Decisecond"

msgid "Default Gateway"
msgstr "預設閘道"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Backups in Batch"
msgstr "批次刪除備份"

#, python-format
msgid "Delete IQN '%(ident)s'"
msgstr "刪除 IQN '%(ident)s'"

msgid "Delete Partition"
msgstr "刪除分割區"

#, python-format
msgid "Delete System Event Log entry '%(ident)s'"
msgstr "刪除「系統事件日誌」項目 '%(ident)s'"

msgid "Delete all rules"
msgstr "刪除所有規則"

#, python-format
msgid "Delete audit rule '%(ident)s'"
msgstr "刪除審核規則 '%(ident)s'"

msgid "Delete interface"
msgstr "刪除介面"

#, python-format
msgid "Delete partition failed. Error: %(err)s"
msgstr "刪除分割區失敗。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Delete swap device '%(ident)s'"
msgstr "刪除交換裝置 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Delete user '%(ident)s'"
msgstr "刪除使用者 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid ""
"Deletion is not supported for group found in '/etc/sudoers' file. Group: "
"%(group)s"
msgstr "不支援刪除在 '/etc/sudoers' 檔案中找到的群組。群組：%(group)s"

#, python-format
msgid ""
"Deletion is not supported for users found in '/etc/sudoers' file. User: "
"%(user)s"
msgstr "不支援刪除在 '/etc/sudoers' 檔案中找到的使用者。使用者：%(user)s"

msgid "Depends On"
msgstr "相依項"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Description too long."
msgstr "說明太長。"

msgid "Detach"
msgstr "分離"

msgid "Detailed Report"
msgstr "詳細報告"

msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Device Major Number"
msgstr "裝置主要編碼"

msgid "Device Minor Number"
msgstr "裝置次要編碼"

msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

msgid "Device added successfully to Volume Group"
msgstr "已順利將裝置新增至磁區群組"

msgid "Device name is invalid."
msgstr "裝置名稱無效。"

msgid "Device name of interface is missing or invalid."
msgstr "遺漏了介面的裝置名稱，或者該裝置名稱無效。"

msgid "Device removed from Volume Group"
msgstr "已從磁區群組中移除了裝置"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Disable SR-IOV"
msgstr "停用 SR-IOV"

#, python-format
msgid "Disabled audit dispatcher in conf file '%(ident)s'"
msgstr "在配置檔 '%(ident)s' 中停用審核分派器"

#, python-format
msgid "Disabled autostart of service '%(ident)s'"
msgstr "停用服務 '%(ident)s' 的自動啟動"

msgid "Discard old archives"
msgstr "捨棄舊保存檔"

msgid "Discover Targets"
msgstr "探索目標"

msgid "Discovery Initiator"
msgstr "探索起始器"

msgid "Discovery Target"
msgstr "探索目標"

msgid "Discovery completed successfully"
msgstr "已順利完成探索"

msgid "Disk Error Action"
msgstr "磁碟錯誤動作"

msgid "Disk Full Action"
msgstr "磁碟已滿動作"

msgid "Disp_qos"
msgstr "Disp_qos"

msgid "Dispatcher"
msgstr "分派器"

msgid "Dispatcher Path"
msgstr "分派器路徑"

msgid "Dispatcher Plugin Configuration"
msgstr "分派器外掛程式配置"

msgid "Distribute Network"
msgstr "分佈網路"

msgid "Do you want to delete following rules ?"
msgstr "您要刪除下列規則嗎？"

msgid "Do you want to delete the partition?"
msgstr "您要刪除分割區嗎？"

msgid "Do you want to format the selected ECKD device(s)?"
msgstr "您要格式化選定的 ECKD 裝置嗎？"

msgid ""
"Do you want to format the selected ECKD device(s)? Non-ECKD device(s) which "
"will be skipped i.e. not be formatted!"
msgstr "您要格式化選定的 ECKD 裝置嗎？將跳過非 ECKD 裝置，亦即不會將其格式化！"

msgid "Do you want to load following rules ?"
msgstr "您要載入下列規則嗎？"

msgid "Do you want to persist following rules ?"
msgstr "您要持續保存下列規則嗎？"

msgid "Do you want to proceed login for selected devices?"
msgstr "您要繼續登入選定的裝置嗎？"

msgid "Do you want to proceed logout for selected devices?"
msgstr "您要繼續登出選定的裝置嗎？"

msgid "Do you want to remove the device from VG?"
msgstr "您要從 VG 中移除裝置嗎？"

msgid "Do you want to remove the selected Storage device(s)?"
msgstr "您要移除選定的儲存裝置嗎？"

msgid "Do you want to unload following rules ?"
msgstr "您要卸載下列規則嗎？"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Down"
msgstr "關閉"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Bridge"
msgstr "編輯橋接器"

msgid "Edit Bridge:"
msgstr "編輯橋接器："

msgid "Edit Rule"
msgstr "編輯規則"

msgid "Effectice user ID"
msgstr "有效使用者 ID"

msgid "Effective Group ID"
msgstr "有效群組 ID"

msgid ""
"Either no network interface or multiple network interfaces selected. Please "
"select one."
msgstr "未選取網路介面，或者選取了多個網路介面。請選取一個。"

msgid ""
"Either no server or multiple server information selected. Please select one."
msgstr "未選取伺服器資訊，或者選取了多個伺服器資訊。請選取一個。"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable Bridge Port"
msgstr "啟用橋接器埠"

msgid "Enable IPv4 Default Route"
msgstr "啟用 IPv4 預設路由"

msgid "Enable IPv6 Default Route"
msgstr "啟用 IPv6 預設路由"

msgid "Enable Krb5"
msgstr "啟用 Krb5"

msgid "Enable SR-IOV"
msgstr "啟用 SR-IOV"

msgid "Enable SR-IOV Progress"
msgstr "啟用 SR-IOV 進度"

#, python-format
msgid "Enable SR-IOV feature for network interface '%(ident)s'"
msgstr "啟用網路介面 '%(ident)s' 的 SR-IOV 特性"

msgid "Enable SR-IOV for"
msgstr "對其啟用 SR-IOV"

#, python-format
msgid "Enabled autostart of service '%(ident)s'"
msgstr "已啟用服務 '%(ident)s' 的自動啟動"

msgid ""
"Enables(1) and disables(0) the Audit system or locks(2) its configuration"
msgstr "啟用 (1) 及停用 (0)「審核」系統，或者鎖定 (2) 其配置"

msgid "Enriched"
msgstr "已強化"

msgid "Enter Filter Value"
msgstr "輸入過濾器值"

msgid "Enter Name"
msgstr "輸入名稱"

msgid "Enter file name with path (Ex: path/filename"
msgstr "輸入帶路徑的檔名（例如：路徑/檔名）"

msgid "Equivalent to enabling promiscuous mode on regular Ethernet adapters"
msgstr "相當於在一般乙太網路配接卡上啟用混雜模式"

#, python-format
msgid "Error activating power saving profile %(profile)s, error: %(err)s."
msgstr "啟動省電設定檔 %(profile)s 時發生錯誤，錯誤：%(err)s。"

#, python-format
msgid "Error adding port %(port)s in bridge %(name)s. Port already exists."
msgstr "在橋接器 %(name)s 中新增埠 %(port)s 時發生錯誤。埠已經存在。"

#, python-format
msgid ""
"Error commiting firmware. rc = %(rc)s. Ensure you are booted to the "
"temporary side."
msgstr "確定韌體時發生錯誤。回應碼 = %(rc)s。請確保您已啟動到暫存端。"

#, python-format
msgid "Error creating OVS bridge %(name)s. OVS bridge already exists."
msgstr "建立 OVS 橋接器 %(name)s 時發生錯誤。OVS 橋接器已經存在。"

#, python-format
msgid "Error creating a flat file. %(err)s"
msgstr "建立純文字檔時發生錯誤。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error creating a swap device. %(err)s "
msgstr "建立交換裝置時發生錯誤。%(err)s "

#, python-format
msgid "Error deleting a swap device. %(err)s"
msgstr "刪除交換裝置時發生錯誤。%(err)s "

#, python-format
msgid "Error deleting a swap file: %(err)s"
msgstr "刪除交換檔時發生錯誤：%(err)s "

#, python-format
msgid "Error deleting subscription: '%(error)s'."
msgstr "刪除訂閱時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error executing 'ls -l /dev/disk/by-id, %(err)s"
msgstr "執行 'ls -l /dev/disk/by-id' 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing 'lsblk -Po, %(err)s"
msgstr "執行 'lsblk -Po' 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing 'lvm version' command. %(err)s"
msgstr "執行 'lvm version' 指令時發生錯誤。%(err)s"

msgid ""
"Error executing OVS command. Please check if 'openvswitch' service is "
"running."
msgstr "執行 OVS 指令時發生錯誤。請檢查 'openvswitch' 服務是否在執行中。"

#, python-format
msgid "Error executing OVS command: %(err)s"
msgstr "執行 OVS 指令時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing SystemD command %(cmd)s, reason: %(err)s"
msgstr "執行 SystemD 指令 %(cmd)s 時發生錯誤，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing command to rescan the IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "執行指令以重新掃描 IQN %(iqn)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error executing iSCSI target discovery command - %(err)s"
msgstr "執行 iSCSI 目標探索指令時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error fetching NFS shares for server %(name)s."
msgstr "提取伺服器 %(name)s 的 NFS 分享時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error fetching info of module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "提取模組 %(module)s 的資訊時發生錯誤，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error flashing firmware: %(error)s"
msgstr "快閃儲存韌體時發生錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid "Error getting bus id of DASD device, %(err)s"
msgstr "取得 DASD 裝置的匯流排 ID 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting information from ifcfg file: '%(error)s'."
msgstr "取得 ifcfg 檔中的資訊時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error getting list of storage devices, %(err)s"
msgstr "取得儲存裝置清單時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting loaded module list: %(err)s"
msgstr "取得已載入模組清單時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting the auth info for IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "取得 IQN %(iqn)s 的鑑別資訊時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error getting the global iSCSI auth info - %(err)s"
msgstr "取得廣域 iSCSI 鑑別資訊時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in deleting iSCSI QN %(iqn)s from iscsiadm db - %(err)s"
msgstr "從 iscsiadm 資料庫刪除 iSCSI QN %(iqn)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in determining iSCSI QN %(iqn)s logged in status - %(err)s"
msgstr "判定 iSCSI QN %(iqn)s 登入狀態時發生錯誤 - %(err)s"

msgid "Error in disabling the audit dispatcher. "
msgstr "停用審核分派器時發生錯誤。"

msgid "Error in enabling the audit dispatcher. "
msgstr "啟用審核分派器時發生錯誤。"

msgid "Error in executing 'df -hT' command"
msgstr "執行 'df -hT' 指令時發生錯誤"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lscss -d' command : %(err)s"
msgstr "執行 'lscss -d' 指令時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lsdasd -l bus_id' command: %(err)s"
msgstr "執行 'lsdasd -l bus_id' 指令時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing 'lsdasd -l' command: %(err)s"
msgstr "執行 'lsdasd -l' 指令時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error in executing auditctl command '%(name)s'."
msgstr "執行 auditctl 指令 '%(name)s' 時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error in listing pre-discovered iSCSI targets - %(err)s"
msgstr "列出預先探索到的 iSCSI 目標時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in logging onto iSCSI QN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "登入 iSCSI QN %(iqn)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in logging out of iSCSI QN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "登出 iSCSI QN %(iqn)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error in modifying iSCSI parameter %(parameter)s with value %(value)s - "
"%(err)s"
msgstr "使用值 %(value)s 修改 iSCSI 參數 %(parameter)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error in parsing 'lscss -d' command : %(err)s"
msgstr "剖析 'lscss -d' 指令時發生錯誤：%(err)s"

msgid "Error in retrieving the audit conf file details. "
msgstr "擷取審核配置檔詳細資料時發生錯誤。"

msgid "Error in retrieving the info for the audit dispatcher conf file."
msgstr "擷取審核分派器配置檔資訊時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error in the mlx5_SRIOV_enable task: %(err)s"
msgstr "mlx5_SRIOV_enable 作業發生錯誤：%(err)s"

msgid "Error in updating the audit conf file details. "
msgstr "更新審核配置檔詳細資料時發生錯誤。"

msgid "Error loading SEP subscriptions data from server."
msgstr "從伺服器載入 SEP 訂閱資料時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error loading module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "載入模組 %(module)s 時發生錯誤，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error occured in deleting from the file %(name)s."
msgstr "從檔案 %(name)s 中刪除時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occured in retrieving the info for the plugin %(name)s."
msgstr "擷取外掛程式 %(name)s 的資訊時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occured in updating data in the file %(name)s."
msgstr "更新檔案 %(name)s 中的資料時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occured in writing to the file %(name)s."
msgstr "寫入檔案 %(name)s 時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occurred  while deleting the rule. %(err)s"
msgstr "刪除規則時發生錯誤。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching audit rule info. %(error)s"
msgstr "提取審核規則資訊時發生錯誤。%(error)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching filesystem rule info. %(error)s"
msgstr "提取檔案系統規則資訊時發生錯誤。%(error)s"

#, python-format
msgid "Error occurred in fetching system rule info. %(error)s"
msgstr "提取系統規則資訊時發生錯誤。%(error)s"

msgid "Error occurred in fetching the logs."
msgstr "提取日誌時發生錯誤。"

msgid "Error occurred in getting the filtered logs."
msgstr "取得已過濾日誌時發生錯誤。"

msgid "Error occurred in getting the reports."
msgstr "取得報告時發生錯誤。"

msgid "Error occurred in getting the unfiltered logs."
msgstr "取得未過濾的日誌時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occurred in graph creation: '%(error)s'"
msgstr "建立圖形時發生錯誤：'%(error)s'"

#, python-format
msgid "Error occurred in loading predefined rules: '%(Error)s'"
msgstr "載入預先定義規則時發生錯誤：'%(Error)s'"

#, python-format
msgid "Error occurred in modifying the rule '%(name)s'."
msgstr "修改規則 '%(name)s' 時發生錯誤。"

msgid "Error occurred in rendering the graph. "
msgstr "呈現圖形時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occurred in searching the audit log: '%(error)s'"
msgstr "搜尋審核日誌時發生錯誤：'%(error)s'"

#, python-format
msgid "Error occurred in unload operation of rule '%(name)s' ."
msgstr "卸載規則 '%(name)s' 時發生錯誤。"

#, python-format
msgid "Error occurred while generating report: '%(error)s'"
msgstr "產生報告時發生錯誤：'%(error)s'"

#, python-format
msgid "Error occurred while writing rule into audit.rules: %(err)s"
msgstr "將規則寫入 audit.rules 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing 'ls -l /dev/disk/by-id', %(err)s"
msgstr "剖析 'ls -l /dev/disk/by-id' 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing 'lsblk -Po', %(err)s"
msgstr "剖析 'lsblk -Po' 時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing /proc/swaps file. %(err)s"
msgstr "剖析 /proc/swaps 檔案時發生錯誤。%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing iSCSI target discovery command - %(err)s"
msgstr "剖析 iSCSI 目標探索指令時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing output of 'lvm version' command: %(err)s"
msgstr "剖析 'lvm version' 指令的輸出時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error parsing session directory name %(session)s - %(err)s"
msgstr "剖析階段作業目錄名稱 %(session)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error parsing the output of iscsiadm discovery cmd - %(err)s. iscsiadm "
"discovery Output - %(output)s"
msgstr ""
"剖析 iscsiadm 探索指令的輸出時發生錯誤 - %(err)s。iscsiadm 探索輸出 - "
"%(output)s"

#, python-format
msgid "Error reducing volume group : %(err)s"
msgstr "減少磁區群組時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error rejecting firmware. rc = %(rc)s. Ensure you are booted to the "
"permanent side."
msgstr "拒絕韌體時發生錯誤。回應碼 = %(rc)s。請確保您已啟動到永久端。"

#, python-format
msgid "Error retrieving OVS bridge %(name)s. OVS bridge does not exist."
msgstr "擷取 OVS 橋接器 %(name)s 時發生錯誤。OVS 橋接器不存在。"

#, python-format
msgid "Error retrieving SEP subscribers data: '%(error)s'."
msgstr "擷取 SEP 訂閱者資料時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error retrieving information of partition %(name)s : %(err)s"
msgstr "擷取分割區 %(name)s 的資訊時發生錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Error starting SEP service: '%(error)s'."
msgstr "啟動 SEP 服務時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error stopping SEP service: '%(error)s'."
msgstr "停止 SEP 服務時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error subscribing SEP data to server: '%(error)s'."
msgstr "將 SEP 資料訂閱至伺服器時發生錯誤：'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Error unloading module %(module)s, reason: %(err)s"
msgstr "卸載模組 %(module)s 時發生錯誤，原因：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error updating iscsiadm db key %(db_key)s for IQN %(iqn)s with error - "
"%(err)s"
msgstr ""
"更新 IQN %(iqn)s 的 iscsiadm 資料庫索引鍵 %(db_key)s 時發生錯誤 - %(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Error while getting the status of server with name %(name)s and IP address "
"or Host Name %(ipaddr)s. Please check the server details and retry the "
"operation."
msgstr ""
"取得名稱為 %(name)s 且 IP 位址或主機名稱為 %(ipaddr)s 的伺服器的狀態時發生錯"
"誤。請檢查伺服器詳細資料，然後重試作業。"

#, python-format
msgid "Error while searching the active session for IQN %(iqn)s - %(err)s"
msgstr "搜尋 IQN %(iqn)s 的作用中階段作業時發生錯誤 - %(err)s"

msgid ""
"Error: openib.conf file does not exist in the host. Unable to set SR-IOV "
"boot script."
msgstr "錯誤：openib.conf 檔不在主機中。無法設定 SR-IOV 啟動 Script。"

msgid "Errors Received"
msgstr "接收的錯誤數目"

msgid "Errors Transmitted"
msgstr "傳輸的錯誤數目"

msgid "Event End"
msgstr "事件結束"

msgid "Event Report"
msgstr "事件報告"

msgid "Event Start"
msgstr "事件開始"

#, python-format
msgid "Exception getting route information: %(err)s"
msgstr "取得路由資訊時發生異常狀況：%(err)s"

#, python-format
msgid "Exception updating the interface settings: %(err)s"
msgstr "更新介面設定時發生異常狀況：%(err)s"

msgid "Exception updating/creating the ifcfg file."
msgstr "更新/建立 ifcfg 檔時發生異常狀況。"

msgid "Exclude"
msgstr "排除"

msgid "Executable"
msgstr "執行檔"

msgid "Executable Report"
msgstr "執行檔報告"

msgid "Execute"
msgstr "執行"

#, python-format
msgid "Execution on auditctl command failed with error '%(error)s'"
msgstr "執行 auditctl 指令失敗，發生錯誤：'%(error)s'"

msgid "Existing physical volumes : "
msgstr "現有實體磁區："

msgid "Exit"
msgstr "結束"

msgid "Extend"
msgstr "延伸"

#, python-format
msgid "Extend host volume group '%(ident)s'"
msgstr "延伸主機磁區群組 '%(ident)s'"

msgid "FCP Lun"
msgstr "FCP LUN"

msgid "FCP Tape Devices"
msgstr "FCP 磁帶機"

#, python-format
msgid "FRU Device %(fru_id)s is not present in server %(name)s"
msgstr "FRU 裝置 %(fru_id)s 未呈現在伺服器 %(name)s 中"

msgid "FRU Information"
msgstr ""

msgid "FW update failed: No image file found in the package file."
msgstr "韌體更新失敗：在套件檔中找不到映像檔。"

msgid "Failed Summary Report"
msgstr "失敗的摘要報告"

#, python-format
msgid "Failed to a delete token from ifcfg file, Error: '%(error)s'."
msgstr "無法從 ifcfg 檔中刪除記號，錯誤：'%(error)s'。"

msgid "Failed to bring down the interface %1."
msgstr "無法停止介面 %1。"

msgid "Failed to bring up the interface %1."
msgstr "無法啟動介面 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to change password for user '%(user)s', error: '%(err)s'."
msgstr "無法變更使用者 '%(user)s' 的密碼，錯誤：'%(err)s'。"

msgid "Failed to create LV"
msgstr "無法建立 LV"

#, python-format
msgid "Failed to create PV %(name)s."
msgstr "無法建立 PV %(name)s。"

#, python-format
msgid "Failed to create VG %(name)s. Error: %(err)s"
msgstr "無法建立 VG %(name)s。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive \"%(identity)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr "無法建立保存檔 \"%(identity)s\"。如需相關資訊，請檢查錯誤日誌。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create archive dir \"%(dir)s\". Inspect error log for more "
"information."
msgstr "無法建立保存檔目錄 \"%(dir)s\"。如需相關資訊，請檢查錯誤日誌。"

#, python-format
msgid "Failed to create partition %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "無法建立分割區 %(name)s，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Failed to create tar archive \"%(name)s\", cmd: \"%(cmd)s\". Inspect error "
"log for more information."
msgstr ""
"無法建立 tar 保存檔 \"%(name)s\"，指令：\"%(cmd)s\"。如需相關資訊，請檢查錯誤"
"日誌。"

msgid "Failed to create the graph: Package 'Graphviz' is not installed."
msgstr "無法建立圖形：未安裝套件 'Graphviz'。"

msgid "Failed to create the interface %1."
msgstr "無法建立介面 %1。"

msgid "Failed to delete LV"
msgstr "無法刪除 LV"

#, python-format
msgid "Failed to delete PV, error: %(err)s"
msgstr "無法刪除 PV，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to delete VG %(name)s."
msgstr "無法刪除 VG %(name)s。"

#, python-format
msgid "Failed to delete archive file \"%(name)s\"."
msgstr "無法刪除保存檔 \"%(name)s\"。"

#, python-format
msgid "Failed to delete ifcfg file, Error: '%(error)s'"
msgstr "無法刪除 ifcfg 檔，錯誤：'%(error)s'"

#, python-format
msgid "Failed to delete partition %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "無法刪除分割區 %(name)s，錯誤：%(err)s"

msgid "Failed to delete the interface %1."
msgstr "無法刪除介面 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to extend VG %(name)s."
msgstr "無法延伸 VG %(name)s。"

msgid "Failed to fetch LV details"
msgstr "無法提取 LV 詳細資料"

#, python-format
msgid "Failed to fetch PV %(name)s details."
msgstr "無法提取 PV %(name)s 詳細資料。"

#, python-format
msgid "Failed to fetch PV list. Error: %(err)s"
msgstr "無法提取 PV 清單。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to fetch VG %(name)s details."
msgstr "無法提取 VG %(name)s 詳細資料。"

msgid "Failed to find specified DASD device"
msgstr "找不到指定的 DASD 裝置"

#, python-format
msgid ""
"Failed to format %(name)s. Either format currently going on or device not "
"available for format"
msgstr "無法格式化 %(name)s。目前正在進行格式化，或者裝置無法進行格式化"

#, python-format
msgid ""
"Failed to format %(name)s. Either format currently going on or device not "
"available for format. Please try again later."
msgstr ""
"無法格式化 %(name)s。目前正在進行格式化，或者裝置無法進行格式化。請稍後重試。"

msgid ""
"Failed to format %1. Either format currently going on or device not "
"available for format. Please try after sometime."
msgstr ""
"無法格式化 %1。目前正在進行格式化，或者裝置無法進行格式化。請稍待一段時間後再"
"試。"

#, python-format
msgid "Failed to get the list of persisted rules '%(error)s'."
msgstr "無法取得持續保存的規則清單：'%(error)s'。"

msgid "Failed to identify the type of interface."
msgstr "無法識別介面的類型。"

msgid "Failed to list LVs"
msgstr "無法列出 LV"

#, python-format
msgid "Failed to list VGs. Error: %(err)s"
msgstr "無法列出 VG。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to mount the filesystem, error: %(err)s"
msgstr "無法裝載檔案系統，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to parse '/etc/sudoers' file. Error: %(error)s"
msgstr "無法剖析 '/etc/sudoers' 檔。錯誤：%(error)s"

#, python-format
msgid "Failed to read /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "無法讀取 /etc/resolv.conf，原因：%(reason)s"

#, python-format
msgid "Failed to reduce VG %(name)s."
msgstr "無法減少 VG %(name)s。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: '%(err)s'"
msgstr "無法從群組 '%(group)s' 中移除使用者 '%(user)s'。錯誤：'%(err)s'"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: group name "
"is an empty string."
msgstr ""
"無法從群組 '%(group)s' 中移除使用者 '%(user)s'。錯誤：群組名稱是空字串。"

#, python-format
msgid ""
"Failed to remove user '%(user)s' from group '%(group)s'. Error: user name is "
"an empty string."
msgstr ""
"無法從群組 '%(group)s' 中移除使用者 '%(user)s'。錯誤：使用者名稱是空字串。"

#, python-format
msgid "Failed to remove user '%(user)s' from sudoers list"
msgstr "無法從 sudoers 清單中移除使用者 '%(user)s'"

msgid "Failed to restart the interface %1."
msgstr "無法重新啟動介面 %1。"

msgid "Failed to retrieve Globl DNS and Gateway!"
msgstr "無法擷取廣域 DNS 及閘道！"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of DASD device %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "無法擷取 DASD 裝置 %(name)s 的詳細資料，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of DASD partition %(name)s."
msgstr "無法擷取 DASD 分割區 %(name)s 的詳細資料。"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve details of the %(name)s filesystem."
msgstr "無法擷取 %(name)s 檔案系統的詳細資料。"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of DASD devices, error: %(err)s"
msgstr "無法擷取 DASD 裝置清單，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of DASD partitions. Error: %(err)s"
msgstr "無法擷取 DASD 分割區清單。錯誤：%(err)s"

msgid "Failed to retrieve list of Servers"
msgstr "無法擷取伺服器清單"

#, python-format
msgid "Failed to retrieve list of filesystems. Error: %(err)s"
msgstr "無法擷取檔案系統清單。錯誤：%(err)s"

msgid "Failed to retrieve list of interfaces!"
msgstr "無法擷取介面清單！"

msgid ""
"Failed to retrieve power management profiles: Daemon 'tuned-adm' is not "
"active."
msgstr "無法擷取電源管理設定檔：常駐程式 'tuned-adm' 處於非作用中狀態。"

#, python-format
msgid "Failed to unmount filesystem %(name)s, error: %(err)s"
msgstr "無法卸載檔案系統 %(name)s，錯誤：%(err)s"

msgid "Failed to update the interface %1."
msgstr "無法更新介面 %1。"

#, python-format
msgid "Failed to write /etc/resolv.conf because %(reason)s"
msgstr "無法寫入 /etc/resolv.conf，原因：%(reason)s"

msgid "Fans"
msgstr "風扇"

msgid "Fault"
msgstr "錯誤"

msgid "Features"
msgstr "特性"

#, python-format
msgid "Fetching list of partitions failed. Error: %(err)s"
msgstr "提取分割區清單失敗。錯誤：%(err)s"

msgid "Field"
msgstr "欄位"

msgid "Fields"
msgstr "欄位"

msgid "File"
msgstr "檔案"

#, python-format
msgid "File %(file)s already in use."
msgstr "檔案 %(file)s 已在使用中。"

msgid "File Name"
msgstr "檔名"

msgid "File Report"
msgstr "檔案報告"

msgid "File System"
msgstr "檔案系統"

msgid "File System Rule"
msgstr "檔案系統規則"

msgid "File System Type"
msgstr "檔案系統類型"

msgid "File Systems"
msgstr "檔案系統"

msgid "File location required for creating a swap device."
msgstr "建立交換裝置需要檔案位置。"

msgid "File name"
msgstr "檔名"

msgid "File path cannot be an existing directory"
msgstr "檔案路徑不能是現有目錄"

msgid "File system on %1 successfully unmounted"
msgstr "已順利卸載 %1 上的檔案系統"

msgid "File system successfully mounted on  %1"
msgstr "已順利在 %1 上裝載檔案系統"

msgid "File to Watch"
msgstr "要監看的檔案"

#, python-format
msgid "Filesystem %(name)s already mounted in fstab."
msgstr "檔案系統 %(name)s 已經裝載於 fstab 中。"

msgid "Filesystem group ID"
msgstr "檔案系統群組 ID"

msgid "Filesystem user ID"
msgstr "檔案系統使用者 ID"

msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

msgid "Filter Log"
msgstr "過濾器日誌"

msgid "Filter System Modules"
msgstr "過濾器系統模組"

msgid "Filter System Services"
msgstr "過濾器系統服務"

msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火牆區域"

msgid "Firmware Update"
msgstr "韌體更新"

#, python-format
msgid "Firmware image unpack failed: rc = %(rc)s. Details: %(err)s"
msgstr "韌體映像檔解壓縮失敗：回應碼 = %(rc)s。詳細資料：%(err)s"

msgid ""
"Firmware update is initializing. System will reboot in order to flash the "
"firmware."
msgstr "正在起始設定韌體更新。系統將重新啟動，以快閃儲存韌體。"

msgid "Flush"
msgstr "清除"

msgid "Flush Freq"
msgstr "清除頻率"

msgid "For vlan creation over bond, slaves has to be up."
msgstr "若要透過 bond 建立 VLAN，則從屬項必須已啟動。"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

#, python-format
msgid "Format DASD device '%(ident)s' with block size %(blk_size)s"
msgstr "使用區塊大小 %(blk_size)s 格式化 DASD 裝置 '%(ident)s'"

msgid "Format ECKD"
msgstr "格式化 ECKD"

msgid "Format FS"
msgstr "格式化 FS"

msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分割區"

msgid "Format completed successfully"
msgstr "已順利完成格式化"

#, python-format
msgid "Format disk partition '%(ident)s' with filesystem '%(fstype)s'"
msgstr "使用檔案系統 '%(fstype)s' 格式化磁碟分割區 '%(ident)s'"

msgid "Format partition failed"
msgstr "格式化分割區失敗"

msgid "Formatting..."
msgstr "正在格式化..."

msgid "Free PE"
msgstr "可用 PE"

msgid "Free PE Size"
msgstr "可用 PE 大小"

msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

msgid "Gateway information is missing."
msgstr "遺漏了閘道資訊。"

msgid "General"
msgstr "一般 "

msgid "Generate Backup"
msgstr "產生備份"

msgid "Generate Default Backup"
msgstr "產生預設備份"

msgid "Generate Graph"
msgstr "產生圖形"

msgid "Generate Report"
msgstr "產生報告"

msgid "Generating report..."
msgstr "正在產生報告..."

msgid "Generic"
msgstr "一般"

msgid "Get Sensors"
msgstr "取得感應器"

#, python-format
msgid "Given vlan id is not an integer type, Error: '%(error)s'."
msgstr "給定的 VLAN ID 不是整數類型，錯誤：'%(error)s'。"

msgid "Global DNS and Gateway applied successfully"
msgstr "已順利套用廣域 DNS 和閘道"

msgid "Global DNS and Gateway failed to apply"
msgstr "無法套用廣域 DNS 和閘道"

msgid "Global Network Configuration"
msgstr "廣域網路配置"

msgid ""
"Go back to previous step to create a volume group from existing physical "
"volumes."
msgstr "回到上一步，以根據現有實體磁區建立磁區群組。"

msgid "Graph Columns"
msgstr "直條圖"

msgid "Graph Format"
msgstr "圖形格式"

msgid "Graph Name"
msgstr "圖形名稱"

msgid "Graph Preview"
msgstr "圖形預覽"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#, python-format
msgid "Group name '%(group)s' is already in use'."
msgstr "群組名稱 '%(group)s' 已在使用中。"

msgid "Guest Name"
msgstr "客體名稱"

msgid "Guest UUID"
msgstr "客體 UUID"

msgid "HBA ID"
msgstr "HBA ID"

msgid "HDD"
msgstr "硬碟"

msgid "Halt"
msgstr "中止"

msgid "Hard"
msgstr "硬體"

msgid "Hardware Address"
msgstr "硬體位址"

msgid "Header is empty for given pattern."
msgstr "給定型樣的標頭是空的。"

msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

msgid "Host Report"
msgstr "主機報告"

msgid "HostName"
msgstr "主機名稱"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#, python-format
msgid "Hostname %(hostname)s not found."
msgstr "找不到主機名稱 %(hostname)s。"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 位址"

msgid "IP address is missing."
msgstr "遺漏 IP 位址。"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4 設定"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6 設定"

#, python-format
msgid "IQN %(iqn)s is not logged onto the target"
msgstr "IQN %(iqn)s 未登入目標"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid ""
"In order to enable the selected feature you must fill the parameters below:"
msgstr "若要啟用選定的特性，必須填寫下面的參數："

msgid "In-Use/Max Ports"
msgstr "使用中的埠數目/埠數目上限"

#, python-format
msgid "Incompatible output from 'lvm version' command. %(err)s"
msgstr "來自 'lvm version' 指令的輸出不相容。%(err)s"

msgid "Incorrect swap type, only 'device' and 'file' are allowed."
msgstr "交換類型不正確，僅接受 'device' 和 'file'。"

msgid "Incremental"
msgstr "漸進式"

msgid "Incremental_async"
msgstr "Incremental_async"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Initiator"
msgstr "起始器"

msgid "Inode Number"
msgstr "Inode 號碼"

msgid "Input"
msgstr "輸入"

msgid "Integrity Report"
msgstr "完整性報告"

msgid "Interface"
msgstr "介面"

#, python-format
msgid "Interface %(iface)s not found in openvswitch database."
msgstr "在 Open vSwitch 資料庫中找不到介面 %(iface)s。"

#, python-format
msgid ""
"Interface %(name)s loaded with driver %(module)s does not support SR-IOV."
msgstr "使用驅動程式 %(module)s 載入的介面 %(name)s 不支援 SR-IOV。"

msgid "Interface %1 was successfully added"
msgstr "已順利新增介面 %1"

msgid "Interface %1 was successfully removed"
msgstr "已順利移除介面 %1"

#, python-format
msgid ""
"Interface '%(name)s' doesn't exist. Please refresh the network list to fetch "
"the latest list of interfaces"
msgstr "介面 '%(name)s' 不存在。請重新整理網路清單，以提取最新的介面清單"

#, python-format
msgid ""
"Interface '%(name)s' is neither Vlan nor Bond to perform delete operation."
msgstr "介面 '%(name)s' 既不是 VLAN，也不是 Bond，無法執行刪除作業。"

msgid "Interface : "
msgstr "介面："

msgid "Interface Name"
msgstr "介面名稱"

msgid "Interface is"
msgstr "介面是"

msgid "Interface to be added"
msgstr "要新增的介面"

msgid "Interface to be removed"
msgstr "要移除的介面"

#, python-format
msgid "Interface with the name '%(iface)s' already exists ."
msgstr "名為 '%(iface)s' 的介面已經存在。"

msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

#, python-format
msgid "Internal error: %(error)s"
msgstr "內部錯誤：%(error)s"

msgid "Interpret  numeric  entities into text"
msgstr "將數值實體解譯成文字"

msgid "Intree"
msgstr "樹狀結構內"

#, python-format
msgid "Invalid DASD partition, %(name)s"
msgstr "DASD 分割區 %(name)s 無效"

msgid "Invalid Data"
msgstr "資料無效"

msgid "Invalid IQN. Given IQN not found in added IQNs"
msgstr "IQN 無效。在已新增的 IQN 中找不到給定的 IQN"

msgid "Invalid URI, no list of storage servers available"
msgstr "URI 無效，沒有可用儲存體伺服器的清單"

#, python-format
msgid "Invalid URI, please use /stgserver/%(ipaddr)s/nfsshares"
msgstr "URI 無效，請使用 /stgserver/%(ipaddr)s/nfsshares"

#, python-format
msgid "Invalid authentication type - %(auth_type)s"
msgstr "鑑別類型 %(auth_type)s 無效"

msgid "Invalid bonding option parameter."
msgstr "bonding 選項參數無效。"

#, python-format
msgid "Invalid boot protocol '%(mode)s', "
msgstr "開機通訊協定 '%(mode)s' 無效。"

#, python-format
msgid "Invalid bus ID, %(bus_id)s"
msgstr "匯流排 ID %(bus_id)s 無效"

msgid "Invalid counts_ago number."
msgstr "counts_ago 數目無效。"

msgid "Invalid days_ago number."
msgstr "days_ago 數目無效。"

#, python-format
msgid "Invalid input to extend VG: error: %(err)s"
msgstr "用於延伸 VG 的輸入無效：錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Invalid ipv4 address '%(ip)s', '%(error)s'."
msgstr "IPv4 位址 '%(ip)s' 無效，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Invalid ipv6 address '%(ip)s', '%(error)s'."
msgstr "IPv6 位址 '%(ip)s' 無效，'%(error)s'。"

msgid "Invalid parameter for DNS servers"
msgstr "DNS 伺服器的參數無效"

msgid "Invalid parameter for interface ip address"
msgstr "介面 IP 位址的參數無效"

msgid "Invalid parameter for interface netmask"
msgstr "介面網路遮罩的參數無效"

msgid "Invalid parameter for network gateway"
msgstr "網路閘道的參數無效"

msgid "Invalid parameter, only username and password updates are allowed"
msgstr "無效參數，僅容許使用者名稱及密碼更新"

msgid "Invalid parameters to create a report graph."
msgstr "用於建立報告圖形的參數無效。"

#, python-format
msgid "Invalid prefix '%(PREFIX)s', '%(error)s'."
msgstr "字首 '%(PREFIX)s' 無效，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Invalid prefix '%(PREFIX)s'."
msgstr "字首 '%(PREFIX)s' 無效。"

msgid "Invalid server or no NFS exports found on server."
msgstr "伺服器無效，或者在伺服器上找不到 NFS 匯出。"

msgid "Invalid type needs to be either local or nfs"
msgstr "類型無效，需要是本端或 NFS"

msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

msgid "JPG"
msgstr "JPG"

msgid "Just Once"
msgstr "僅限一次"

msgid "Key"
msgstr "金鑰"

msgid "Key Name"
msgstr "金鑰名稱"

msgid "Key Report"
msgstr "金鑰報告"

msgid "Key String"
msgstr "金鑰字串"

msgid "Krb5 Key File"
msgstr "Krb5 金鑰檔"

msgid "Krb5 Principle"
msgstr "Krb5 主體"

msgid "Layer Mode"
msgstr "層模式"

msgid "License"
msgstr "軟體使用權"

msgid "Link Down Delay"
msgstr "向下鏈結延遲"

msgid "Link Monitoring"
msgstr "鏈結監視"

msgid "Link Up Delay"
msgstr "向上鏈結延遲"

msgid "Load"
msgstr "載入"

msgid "Load Module"
msgstr "載入模組"

msgid "Load Modules"
msgstr "載入模組"

msgid "Load Predefined Rules"
msgstr "載入預先定義的規則"

msgid "Load Special Config"
msgstr "載入特殊配置"

#, python-format
msgid "Load audit rule '%(ident)s'"
msgstr "載入審核規則 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Load kernel module '%(name)s'"
msgstr "載入核心模組 '%(name)s'"

#, python-format
msgid "Load the rule '%(ident)s'"
msgstr "載入規則 '%(ident)s'"

msgid "Loaded"
msgstr "已載入"

#, python-format
msgid "Loaded pre-defined rules from the file: '%(auditrule_file)s'"
msgstr "已從下列檔案載入預先定義的規則：'%(auditrule_file)s'"

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Loading list of unloaded modules, please wait"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Loading the rule '%(name)s' failed."
msgstr "載入規則 '%(name)s' 失敗。"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Local Event"
msgstr "本端事件"

msgid "Local File System"
msgstr "本端檔案系統"

msgid "Log File"
msgstr "日誌檔"

msgid "Log File Action"
msgstr "日誌檔動作"

msgid "Log File Name"
msgstr "日誌檔名稱"

msgid "Log File Nums"
msgstr "日誌檔數目"

msgid "Log Format"
msgstr "日誌格式"

msgid "Log Group"
msgstr "日誌群組"

msgid "Log Time Range Report"
msgstr "日誌時間範圍報告"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login Report"
msgstr "登入報告"

msgid "Login User ID"
msgstr "登入使用者 ID"

#, python-format
msgid "Login onto IQN '%(ident)s'"
msgstr "登入 IQN '%(ident)s'"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

#, python-format
msgid "Logout from IQN '%(ident)s'"
msgstr "從 IQN '%(ident)s' 登出"

msgid "Lun scan is enabled. Cannot add/remove LUNs manually"
msgstr "已啟用 LUN 掃描。無法手動新增/移除 LUN"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 位址"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MI(Recommended)"
msgstr "MI（建議）"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC 位址"

msgid "Mandatory Access Control Report"
msgstr "必要的存取控制報告"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Mask"
msgstr "遮罩"

msgid "Max"
msgstr "上限"

msgid "Max LV"
msgstr "LV 上限"

msgid "Max Log FileSize "
msgstr "日誌檔案大小上限"

msgid "Max restarts"
msgstr "重新啟動次數上限"

msgid "Maximum PV"
msgstr "PV 上限"

msgid "Maximum length of device name is 15 characters only."
msgstr "裝置名稱的長度上限是 15 個字元。"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Metadata  Sequence No"
msgstr "meta 資料序列號"

msgid "Metadata Areas"
msgstr "meta 資料區域"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Metric"
msgstr "度量"

msgid "Min"
msgstr "下限"

msgid "Minimum one slave has to be given for the bond interface."
msgstr "必須至少為 BOND 介面提供一個從屬項。"

msgid "Missing IPV4 addresses information."
msgstr "遺漏 IPv4 位址資訊。"

msgid "Missing Input Parameters"
msgstr "遺漏輸入參數"

msgid "Missing ipv4 initialization key."
msgstr "遺漏 IPv4 起始設定金鑰。"

msgid "Missing ipv6 initialization key."
msgstr "遺漏 IPv6 起始設定金鑰。"

msgid "Missing rule info."
msgstr "遺漏規則資訊。"

msgid "Mixed selection of ECKD and non-ECKD devices"
msgstr "混合選取了 ECKD 及非 ECKD 裝置"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Model"
msgstr "型號"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

#, python-format
msgid ""
"Modify bonded port '%(bond)s' to replace interface '%(interface_del)s' with "
"interface '%(interface_add)s' in OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr ""
"修改結合埠 '%(bond)s' 以將介面 '%(interface_del)s' 取代為 OVS 橋接器 "
"'%(ident)s' 中的介面 '%(interface_add)s'"

msgid "Module"
msgstr "模組"

#, python-format
msgid "Module %(module)s is already loaded in the kernel."
msgstr "已將模組 %(module)s 載入到核心中。"

#, python-format
msgid "Module %(module)s not found."
msgstr "找不到模組 %(module)s。"

msgid "Module %1 was successfully loaded"
msgstr "已順利載入模組 %1"

msgid "Module %1 was successfully unloaded"
msgstr "已順利卸載模組 %1"

msgid "Module 802q is not loaded into kernel."
msgstr "未將模組 802q 載入到核心中。"

msgid "Module Name"
msgstr "模組名稱"

msgid "Monitoring Interval"
msgstr "監視間隔"

#, python-format
msgid "Monitoring interval must be at least %(miimon)s"
msgstr ""

msgid "Mount"
msgstr "裝載"

#, python-format
msgid "Mount %(type)s filesystem at '%(mount_point)s'"
msgstr "在 '%(mount_point)s' 處裝載 %(type)s 檔案系統"

msgid "Mount Point"
msgstr "裝載點"

msgid "Mount with _netdev option"
msgstr "使用 _netdev 選項進行裝載"

msgid "Multipath Links"
msgstr "多路徑鏈結"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

msgid "NFS Path"
msgstr "NFS 路徑"

msgid "NFS Server IP"
msgstr "NFS 伺服器 IP"

#, python-format
msgid "NFS mount failed, %(err)s"
msgstr "NFS 裝載失敗，%(err)s"

msgid ""
"NFS path will be fetched based on NFS server IP entered.Please click arrow "
"button to fetch the details"
msgstr ""
"將根據輸入的 NFS 伺服器 IP 來提取 NFS 路徑。請按一下方向鈕來提取詳細資料"

msgid "NIC Type"
msgstr "NIC 類型"

msgid "NIC type"
msgstr "NIC 類型"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name Format"
msgstr "名稱格式"

msgid "NetDev"
msgstr "網路裝置"

msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Network Configuration"
msgstr "網路配置"

msgid "Network File System"
msgstr "網路檔案系統"

msgid "Never"
msgstr "永不"

msgid "New Config Backup creation has started."
msgstr "已開始建立新的「配置備份」。"

msgid "New Config Backup restore has started."
msgstr ""

msgid "New Custom Backup"
msgstr "新建自訂備份"

msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

msgid "Next &rarr;"
msgstr "下一步 &rarr;"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Config"
msgstr "沒有配置"

msgid "No NFS exports found on server %1"
msgstr "在伺服器 %1 上找不到 NFS 匯出"

msgid "No VG Name define for this device"
msgstr "沒有定義此裝置的 VG 名稱"

msgid "No log found matching the filter"
msgstr "找不到與過濾器相符的日誌"

msgid "No more free partitions left. Please remove one partition first."
msgstr "沒有剩餘的分割區可用。請先移除一個分割區。"

#, python-format
msgid ""
"No more than %(max_dasd_fmt)s concurrent DASD format operations are "
"permitted."
msgstr "不允許執行超過 %(max_dasd_fmt)s 個並行 DASD 格式化作業。"

msgid "No partition available"
msgstr "沒有分割區可用"

msgid "No partitions found"
msgstr "找不到分割區"

#, python-format
msgid "No partitions found for disk %(disk)s"
msgstr "找不到磁碟 %(disk)s 的分割區"

msgid "No physical volume selected"
msgstr "未選取實體磁區"

msgid "No result found"
msgstr "找不到結果"

msgid "No results found"
msgstr "找不到結果"

msgid "No results found!"
msgstr "找不到結果！"

msgid "No rules selected. Please select one"
msgstr "未選取規則。請選取一個"

msgid "No storage device selected. Please select one."
msgstr "未選取儲存裝置。請選取一個。"

#, python-format
msgid "No valid iSCSI Targets found for IP Address - %(ip_address)s"
msgstr "找不到 IP 位址 %(ip_address)s 的有效 iSCSI 目標"

msgid "Non-Blocking/Lossy"
msgstr "非區塊處理/損耗"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Nothing selected"
msgstr "未選取任何項目"

msgid "Now"
msgstr "現在"

msgid "Numeric"
msgstr "數值"

msgid "OFF"
msgstr "關閉"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "ON"
msgstr "開啟"

msgid "OSA Port Number"
msgstr "OSA 埠號"

msgid "OVS Bridges"
msgstr "OVS 橋接器"

msgid "Object's GID"
msgstr "物件的 GID"

msgid "Object's UID"
msgstr "物件的 UID"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Operator"
msgstr "運算子"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Overflow Action"
msgstr "溢位動作"

msgid "PCI"
msgstr "PCI"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PE Size"
msgstr "PE 大小"

msgid "PID"
msgstr "PID"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "PREFIX missing."
msgstr "遺漏字首。"

msgid ""
"PV created successfully please wait till device is added to Volume Group"
msgstr "已順利建立 PV，請稍候，直到將裝置新增至磁區群組"

msgid "Packages Received"
msgstr "接收的套件"

msgid "Packages Transmitted"
msgstr "傳輸的套件"

msgid "Packaging Path "
msgstr "包裝路徑"

msgid "Parameter"
msgstr "參數"

msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgid ""
"Parameters must be set with an equals sign (=) and separated by a whitespace "
"( ). <br /> Example: param1=value param2=value"
msgstr ""
"參數必須使用等號 (=) 進行設定，並使用空格 ( ) 進行區隔。<br /> 範例："
"param1=value param2=value"

msgid "Parent Interface"
msgstr "母項介面"

msgid "Parent Process ID"
msgstr "母程序 ID"

msgid "Parent interface of type 'Bond' is not active."
msgstr "類型為 'Bond' 的母項介面處於非作用中狀態。"

msgid "Parent's process ID"
msgstr "母項的程序 ID"

msgid "Parsing df output failed."
msgstr "剖析 df 輸出失敗。"

msgid "Parsing lsdasd output failed"
msgstr "剖析 lsdasd 輸出失敗"

msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#, python-format
msgid "Partition %(name)s not found."
msgstr "找不到分割區 %(name)s。"

msgid "Partition Details"
msgstr "分割區詳細資料"

msgid "Partition added successfully"
msgstr "已順利新增分割區"

msgid "Partition already mounted"
msgstr "已裝載分割區"

msgid "Partition size exceeds device size"
msgstr "分割區大小超過裝置大小"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password Change"
msgstr "密碼變更"

msgid "Password changed successfully for '%1'."
msgstr "已順利變更 '%1' 的密碼。"

msgid "Password changed successfully. Please login to continue!"
msgstr "已順利變更密碼。請登入以繼續！"

msgid "Password parameter is required"
msgstr "密碼參數是必要項目"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Path or pattern is too long or too short."
msgstr "路徑或型樣太長或太短。"

msgid "Path to File"
msgstr "檔案的路徑"

msgid "Paths"
msgstr "路徑"

msgid "Paths Excluded"
msgstr "已排除路徑"

msgid "Paths Included"
msgstr "已併入路徑"

msgid "Permisions"
msgstr "許可權"

msgid "Permission"
msgstr "許可權"

msgid "Persist"
msgstr "持續保存"

#, python-format
msgid "Persist audit rule '%(ident)s'"
msgstr "持續保存審核規則 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Persist the rule '%(ident)s'"
msgstr "持續保存規則 '%(ident)s'"

msgid "Persisted"
msgstr "已持續保存"

#, python-format
msgid "Persistent file for slave '%(slave)s' is missing."
msgstr "遺漏從屬項 '%(slave)s' 的持續保存的檔案。"

#, python-format
msgid "Persistent file is not available for an interface, '%(name)s'."
msgstr "介面 '%(name)s' 無法使用持續保存的檔案。"

msgid "Persistent file is not available for interface %1."
msgstr "介面 %1 無法使用持續保存的檔案。"

msgid "Personality Number"
msgstr "特質號碼"

msgid "Physical Volumes Name"
msgstr "實體磁區名稱"

msgid "Physical device name is missing."
msgstr "遺漏實體裝置名稱。"

msgid "Please check the uniqueness of the paths or patterns."
msgstr "請檢查路徑或型樣的唯一性。"

msgid "Please enter Filename and Filesize"
msgstr "請輸入檔名及檔案大小"

msgid "Please enter Path to File and permissions"
msgstr "請輸入「檔案路徑」及許可權"

msgid "Please enter Path to File."
msgstr "請輸入「檔案路徑」。"

msgid "Please enter filter field value"
msgstr "請輸入過濾器欄位值"

msgid "Please enter the permissions"
msgstr "請輸入許可權"

msgid "Please provide either file name or directory where the log file exists."
msgstr "請提供檔名或日誌檔所在的目錄。"

msgid "Please provide value for the selected option."
msgstr "請為選定的選項提供值。"

msgid "Please select Systemcall"
msgstr "請選取「系統呼叫」"

msgid "Please select a device"
msgstr "請選取裝置"

msgid "Please select a plugin to edit"
msgstr "請選取要編輯的外掛程式"

msgid "Please select a volume group for resize."
msgstr "請選取磁區群組以進行調整大小。"

msgid "Please select at lease one volume group for deletion."
msgstr "請選取至少一個磁區群組以進行刪除。"

msgid ""
"Please select at least one physical volume for removal from Volume Group"
msgstr "請從磁區群組中選取至少一個實體磁區，以進行移除"

msgid "Please select atleaset one block device to create physical volume"
msgstr "請選取至少一個區塊裝置，以建立實體磁區"

msgid "Please select atleaset one partition to create physical volume"
msgstr "請選取至少一個分割區，以建立實體磁區"

msgid ""
"Please select either an existing physical volume or select a block device "
"for creating a new physical volume to proceed."
msgstr "請選取現有實體磁區，或選取區塊裝置（用於建立新實體磁區），以繼續進行。"

msgid "Please select one device to add partition."
msgstr "請選取一個裝置，以新增分割區。"

msgid "Please select one rule to edit"
msgstr "請選取一個規則以進行編輯"

msgid "Please select type of Authentication"
msgstr "請選取鑑別的類型"

msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

msgid "Port"
msgstr "埠"

msgid "Port Type"
msgstr "埠類型"

msgid "Port type"
msgstr "埠類型"

msgid "Power"
msgstr "電源"

msgid "Power Off"
msgstr "關閉電源"

msgid "Power Off Server"
msgstr "關閉伺服器電源"

msgid "Power On"
msgstr "開啟電源"

msgid "Power On Server"
msgstr "開啟伺服器電源"

msgid "Power Options"
msgstr "電源選項"

#, python-format
msgid "Power off managed server '%(ident)s'"
msgstr "關閉受管理伺服器 '%(ident)s' 的電源"

#, python-format
msgid "Power off server %(name)s failed"
msgstr "關閉伺服器 %(name)s 的電源失敗"

#, python-format
msgid "Power on managed server '%(ident)s'"
msgstr "開啟受管理伺服器 '%(ident)s' 的電源"

#, python-format
msgid "Power on server %(name)s failed"
msgstr "開啟伺服器 %(name)s 的電源失敗"

msgid "Prefix"
msgstr "字首"

msgid "Preserve the latest number of backups:"
msgstr "最新備份的保留數："

msgid "Preserve the latest number of days of backups:"
msgstr "最新備份的保留天數："

msgid "Priority Boost"
msgstr "優先順序提高"

msgid "Process"
msgstr "程序"

msgid "Process ID"
msgstr "程序 ID"

msgid "Process ID Report"
msgstr "程序 ID 報告"

msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

msgid "Program's SE Linux Clearance"
msgstr "程式的 SE Linux 清除"

msgid "Program's SE Linux Role"
msgstr "程式的 SE Linux 角色"

msgid "Program's SE Linux Sensitivity"
msgstr "程式的 SE Linux 靈敏度"

msgid "Program's SE Linux Type"
msgstr "程式的 SE Linux 類型"

msgid "Program's SE Linux User"
msgstr "程式的 SE Linux 使用者"

msgid "Provide required parameters: hostname, port, community."
msgstr "提供必要的參數：「主機名稱」、「埠」和「社群」。"

msgid "Q Depth"
msgstr "Q 深度"

msgid "RDMA Enabled"
msgstr "已啟用 RDMA"

msgid "RDMA enabled"
msgstr "已啟用 RDMA"

msgid "Raw"
msgstr "原始"

msgid "Re-Scan"
msgstr "重新掃描"

msgid "Read"
msgstr "讀取"

msgid "Recent"
msgstr "最新"

#, python-format
msgid "Redefine host network interface '%(ident)s'"
msgstr "重新定義主機網路介面 '%(ident)s'"

msgid "Reduce"
msgstr "減少"

#, python-format
msgid "Reduce host volume group '%(ident)s'"
msgstr "減少主機磁區群組 '%(ident)s'"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Regular"
msgstr "一般"

msgid "Regular (No Shell)"
msgstr "一般（無 Shell）"

msgid "Reject host firmware image on temp side"
msgstr "在暫存端拒絕主機韌體映像檔"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove Bond"
msgstr "移除 BOND"

msgid "Remove Bridge"
msgstr "移除橋接器"

#, python-format
msgid "Remove DASD partition '%(ident)s'"
msgstr "移除 DASD 分割區 '%(ident)s'"

msgid "Remove Interface"
msgstr "移除介面"

#, python-format
msgid "Remove OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "移除 OVS 橋接器 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove archive '%(ident)s'"
msgstr "移除保存檔 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove bonded port '%(bond)s' from OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "從 OVS 橋接器 '%(ident)s' 中移除結合埠 '%(bond)s'"

#, python-format
msgid "Remove configuration file for network interface '%(ident)s'"
msgstr "移除網路介面 '%(ident)s' 的配置檔"

#, python-format
msgid "Remove disk partition '%(ident)s'"
msgstr "移除磁碟分割區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove failed: device %(dev)s not found."
msgstr "移除失敗：找不到裝置 %(dev)s。"

#, python-format
msgid "Remove failed: error: %(err)s"
msgstr "移除失敗：錯誤：%(err)s"

msgid "Remove from VG"
msgstr "從 VG 中移除"

#, python-format
msgid "Remove host volume group '%(ident)s'"
msgstr "移除主機磁區群組 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove interface '%(interface)s' from OVS bridge '%(ident)s'"
msgstr "從 OVS 橋接器 '%(ident)s' 中移除介面 '%(interface)s'"

#, python-format
msgid "Remove logical volume '%(ident)s'"
msgstr "移除邏輯磁區 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove managed server '%(ident)s'"
msgstr "移除受管理伺服器 '%(ident)s'"

#, python-format
msgid "Remove physical volume '%(ident)s'"
msgstr "移除實體磁區 '%(ident)s'"

msgid "Removing..."
msgstr "正在移除..."

msgid "Report"
msgstr "報告"

msgid "Report Graph"
msgstr "報告圖形"

msgid "Report graph is saved in the following path <strong>%1</strong>"
msgstr "報告圖形儲存在下列路徑：<strong>%1</strong>"

msgid "Require DASD device name to be formatted"
msgstr "需要進行格式化的 DASD 裝置名稱"

msgid "Require block dev to mount a filesystem"
msgstr "需要區塊裝置，以裝載檔案系統"

msgid "Require block size for formatting DASD device"
msgstr "需要區塊大小，以格式化 DASD 裝置"

msgid "Require mount point to mount a filesystem"
msgstr "需要裝載點，以裝載檔案系統"

msgid "Require name to create DASD device partition"
msgstr "需要名稱，以建立 DASD 裝置分割區"

msgid "Require partition size to create DASD device partition"
msgstr "需要分割區大小，以建立 DASD 裝置分割區"

msgid "Required parameter device name"
msgstr "必要參數裝置名稱"

msgid "Required parameter partition size"
msgstr "必要參數分割區大小"

msgid "Required pv_name parameter."
msgstr "必要的 pv_name 參數。"

msgid "Required pv_paths parameter"
msgstr "必要的 pv_paths 參數"

msgid "Required size parameter"
msgstr "必要的大小參數"

msgid "Required vg_name parameter"
msgstr "必要的 vg_name 參數"

#, python-format
msgid "Rescan IQN '%(ident)s'"
msgstr "重新掃描 IQN '%(ident)s'"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

msgid "Resource SE Linux High Level"
msgstr "資源 SE Linux 高階"

msgid "Resource SE Linux Low Level"
msgstr "資源 SE Linux 低階"

msgid "Resource SE Linux Role"
msgstr "資源 SE Linux 角色"

msgid "Resource SE Linux Type"
msgstr "資源 SE Linux 類型"

msgid "Resource SE Linux User"
msgstr "資源 SE Linux 使用者"

msgid "Response Anomaly Report"
msgstr "回應異常報告"

msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

msgid "Restart interface"
msgstr "重新啟動介面"

#, python-format
msgid "Restarted service '%(ident)s'"
msgstr "已重新啟動服務 '%(ident)s'"

msgid "Restore"
msgstr ""

msgid "Rotate"
msgstr "輪替"

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Rule"
msgstr "規則"

#, python-format
msgid "Rule '%(name)s' is not persisted in the rules file."
msgstr "規則 '%(name)s' 未持續保存在規則檔中。"

msgid "Rule Information not available"
msgstr "無法使用規則資訊"

msgid "Rule Type"
msgstr "規則類型"

msgid "Rules"
msgstr "規則"

msgid "Rules File Path"
msgstr "規則檔案路徑"

#, python-format
msgid ""
"Run time information is not available for the interface on '%(name)s'. "
"Activation of the interface on '%(name)s' went wrong."
msgstr ""
"'%(name)s' 上的介面無法使用執行時期資訊。啟動 '%(name)s' 上的介面時發生錯誤。"

msgid "SAN Adapters"
msgstr "SAN 配接卡"

#, python-format
msgid "SAN adapter '%(adapter)s' does not exist in the system."
msgstr "SAN 配接卡 '%(adapter)s' 不在系統中。"

msgid "SEP Configuration"
msgstr "SEP 配置"

msgid "SNMP community name must be a single word."
msgstr "SNMP 社群名稱必須是單字。"

msgid "SR-IOV Setup"
msgstr "SR-IOV 設定"

msgid "SR-IOV action of mlx5 module requires 'num_vfs' argument."
msgstr "mlx5 模組的 SR-IOV 動作需要 'num_vfs' 引數。"

msgid "SR-IOV enablement failed: num_vfs must be an integer."
msgstr "SR-IOV 啟用失敗：num_vfs 必須是整數。"

msgid ""
"SR-IOV enablement failed: required files under /sys directory not found."
msgstr "SR-IOV 啟用失敗：在 /sys 目錄下面找不到所需檔案。"

#, python-format
msgid ""
"SR-IOV is already configured in interface %(name)s with %(num_vf)s virtual "
"functions."
msgstr "SR-IOV 已在介面 %(name)s 中使用 %(num_vf)s 個虛擬函數進行配置。"

#, python-format
msgid ""
"SR-IOV is already disabled (no virtual functions enabled) in interface "
"%(name)s."
msgstr "SR-IOV 已在介面 %(name)s 中予以停用（未啟用虛擬函數）。"

#, python-format
msgid "SR-IOV is not enabled in the firmware of the interface %(name)s."
msgstr "SR-IOV 未在介面 %(name)s 的韌體中予以啟用。"

msgid "SR-IOV: Single Root I/O Virtualization"
msgstr "SR-IOV：單一根 I/O 虛擬化"

msgid "SRC Version"
msgstr "SRC 版本"

msgid "SVG"
msgstr "SVG"

msgid "SYSLOG"
msgstr "SYSLOG"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save Server operation failed"
msgstr "「儲存伺服器」作業失敗"

msgid "Saved GroupID"
msgstr "已儲存群組 ID"

msgid "Saved User ID"
msgstr "已儲存使用者 ID"

msgid "Select an Interface"
msgstr "選取介面"

msgid "Select an Interface to be added"
msgstr "選取要新增的介面"

msgid "Select an Interface to be removed"
msgstr "選取要移除的介面"

msgid "Select an existing PV"
msgstr "選取現有 PV"

msgid "Select the bond Interfaces"
msgstr "選取 BOND 介面"

msgid "Selected"
msgstr "選定項目"

msgid "Selected Control Rules can not be deleted"
msgstr "無法刪除選定的控制規則"

msgid ""
"Selected Partition is part of a Volumn group. Removal may hamper the Volumn "
"group usage. Are you sure you want to delete this partition?"
msgstr ""
"所選分割區是 Volumn 群組的一部分。移除可能會妨礙使用 Volumn 群組。您確定要刪"
"除此分割區嗎？"

msgid ""
"Selected device is not formatted. Please format the device to proceed with "
"partition creation."
msgstr "未格式化選定的裝置。請格式化該裝置，以繼續執行分割區建立作業。"

msgid "Sensor Data Records"
msgstr "感應器資料記錄"

msgid "Sensor Monitor"
msgstr "感應器監視器"

msgid "Sent command to restart service %1"
msgstr "已傳送用來重新啟動服務 %1 的指令"

msgid "Sent command to start service %1"
msgstr "已傳送用來啟動服務 %1 的指令"

msgid "Sent command to stop service %1"
msgstr "已傳送用來停止服務 %1 的指令"

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#, python-format
msgid "Server with IP address or Host Name %(ipaddr)s is already added"
msgstr "已經新增了 IP 位址或主機名稱為 %(ipaddr)s 的伺服器"

#, python-format
msgid "Server with name %(name)s is already added"
msgstr "已經新增了名稱為 %(name)s 的伺服器"

#, python-format
msgid "Server with name %(name)s is not found"
msgstr "找不到名稱為 %(name)s 的伺服器"

#, python-format
msgid "Service name %(name)s not found."
msgstr "找不到服務名稱 %(name)s。"

msgid "Session ID"
msgstr "階段作業 ID"

#, python-format
msgid "Set initiator CHAP credentials for IQN '%(ident)s'"
msgstr "設定 IQN '%(ident)s' 的起始器 CHAP 認證"

#, python-format
msgid "Set initiator CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf '%(ident)s' 中設定起始器 CHAP 認證"

#, python-format
msgid ""
"Set initiator discovery session CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf '%(ident)s' 中設定起始器探索階段作業 CHAP 認證"

#, python-format
msgid "Set targets CHAP credentials for IQN '%(ident)s'"
msgstr "設定 IQN '%(ident)s' 的目標 CHAP 認證"

#, python-format
msgid "Set targets CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf '%(ident)s' 中設定目標 CHAP 認證"

#, python-format
msgid ""
"Set targets discovery session CHAP credentials in iscsid.conf '%(ident)s'"
msgstr "在 iscsid.conf '%(ident)s' 中設定目標探索階段作業 CHAP 認證"

msgid "Sets the action that is performed when a critical error is detected"
msgstr "設定在偵測到嚴重錯誤時所執行的動作"

msgid "Sets the maximum amount of existing Audit buffers in the kernel"
msgstr "設定核心中現有審核緩衝區的數量上限"

msgid "Sets the rate of generated messages per second"
msgstr "設定每秒產生的訊息速率"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Showing {{ctx.start}} to {{ctx.end}} of {{ctx.total}} entries"
msgstr "顯示 {{ctx.start}} 至 {{ctx.end}} 個項目（共 {{ctx.total}} 個項目）"

msgid "Signature Key"
msgstr "簽章金鑰"

msgid "Signer"
msgstr "簽章者"

msgid "Signer Hash Algorithm"
msgstr "簽章者雜湊演算法"

msgid "Single"
msgstr "單個"

#, python-format
msgid "Single swap device %(swap)s not found."
msgstr "找不到單個交換裝置 %(swap)s。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size (MB)"
msgstr "大小 (MB)"

msgid "Size in MB"
msgstr "大小 (MB)"

msgid "Size is mandatory while creating file type swap device."
msgstr "建立檔案類型交換裝置時，大小是必要的。"

msgid "Size must be of type integer"
msgstr "大小必須是整數類型"

msgid "Skip this step to create a new volume group using new block devices."
msgstr "跳過此步驟，以使用新的區塊裝置建立新的磁區群組。"

msgid "Slave(s) is missing."
msgstr "遺漏從屬項。"

msgid "Soft"
msgstr "軟體"

msgid ""
"Some of the selected devices are already Logged in.<br> Do you want to "
"proceed login for Logged out devices?"
msgstr "部分選定的裝置已經登入。<br> 您要繼續登入已登出的裝置嗎？"

msgid ""
"Some of the selected devices are already Logged out.<br> Do you want to "
"proceed logout for Logged in devices?"
msgstr "部分選定的裝置已經登出。<br> 您要繼續登出已登入的裝置嗎？"

msgid "Space Left Action"
msgstr "剩餘空間動作"

msgid "Space Left(MBs)"
msgstr "剩餘空間 (MB)"

msgid "Specify name, password, group and profile for the new user."
msgstr "請指定新使用者的名稱、密碼、群組及設定檔。"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Start"
msgstr "啟動"

msgid "Start IBM Serviceable Event Provider (SEP)"
msgstr "啟動 IBM Serviceable Event Provider (SEP)"

#, python-format
msgid "Started service '%(ident)s'"
msgstr "已啟動服務 '%(ident)s'"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop IBM Serviceable Event Provider (SEP)"
msgstr "停止 IBM Serviceable Event Provider (SEP)"

#, python-format
msgid "Stopped service '%(ident)s'"
msgstr "已停止服務 '%(ident)s'"

msgid "Storage"
msgstr "儲存體"

msgid "Storage Devices"
msgstr "儲存裝置"

msgid "Subchannels"
msgstr "次通道"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#, python-format
msgid "Subscribe '%(hostname)s' with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 訂閱 '%(hostname)s'"

msgid "Success Summary Report"
msgstr "成功的摘要報告"

msgid "Success Value"
msgstr "成功值"

msgid "Successfully added swap device "
msgstr "已順利新增交換裝置"

msgid "Successfully added swap file "
msgstr "已順利新增交換檔"

msgid "Successfully added the rule"
msgstr "已順利新增規則"

msgid "Successfully applied setting for interface: "
msgstr "已順利套用介面的設定："

msgid "Successfully brought down the interface %1."
msgstr "已順利停止介面 %1。"

msgid "Successfully brought up the interface %1."
msgstr "已順利啟動介面 %1。"

msgid "Successfully created physical volume."
msgstr "已順利建立實體磁區。"

msgid "Successfully created the interface %1."
msgstr "已順利建立介面 %1。"

msgid "Successfully created volume group  %1"
msgstr "已順利建立磁區群組 %1"

msgid "Successfully deleted"
msgstr "已順利刪除"

msgid "Successfully deleted the interface %1."
msgstr "已順利刪除介面 %1。"

msgid "Successfully deleted volume group  %1"
msgstr "已順利刪除磁區群組 %1"

msgid "Successfully loaded"
msgstr "已順利載入"

msgid "Successfully persisted"
msgstr "已順利持續保存"

msgid "Successfully restarted the interface %1."
msgstr "已順利重新啟動介面 %1。"

msgid "Successfully unloaded"
msgstr "已順利卸載"

msgid "Successfully unpersisted the rule (Control Rules can not be unloaded)"
msgstr "已順利取消持續保存規則（無法卸載控制規則）"

msgid "Successfully updated the interface %1."
msgstr "已順利更新介面 %1。"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary : Selected Physical Volumes"
msgstr "摘要：選定的實體磁區"

msgid "Summary Report"
msgstr "摘要報告"

msgid ""
"Summary report is saved in the following path <strong>/var/lib/wok/logs/"
"audit_summary_report.txt</strong>"
msgstr ""
"摘要報告儲存在下列路徑中：<strong>/var/lib/wok/logs/audit_summary_report."
"txt</strong>"

msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

msgid "Swap Deletion"
msgstr "交換刪除"

msgid "Swap Devices"
msgstr "交換裝置"

#, python-format
msgid "Swap device not found. %(name)s"
msgstr "找不到交換裝置。%(name)s"

msgid "Symbolic Name"
msgstr "符號名稱"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Syscall"
msgstr "系統呼叫"

msgid "Syscall Exit Code or Error Number"
msgstr "系統呼叫結束碼或錯誤碼"

msgid "Syscall Report"
msgstr "系統呼叫報告"

msgid "System Call"
msgstr "系統呼叫"

msgid "System Call Rule"
msgstr "系統呼叫規則"

msgid "System Calls"
msgstr "系統呼叫"

#, python-format
msgid ""
"System Event Log %(sel_id)s is not present in System Event Log information "
"for server %(name)s"
msgstr ""
"「系統事件日誌」%(sel_id)s 未呈現在伺服器 %(name)s 的「系統事件日誌」資訊中"

msgid "System Event Log deleted successfully for event id"
msgstr "已順利刪除下列事件 ID 的「系統事件日誌」"

msgid "System Event Logs"
msgstr "系統事件日誌"

msgid "System ID"
msgstr "系統 ID"

msgid "System Modules"
msgstr ""

msgid "System Modules Management"
msgstr "系統模組管理"

msgid "System Services Management"
msgstr "系統服務管理"

msgid "System Temperature Reading"
msgstr "系統溫度讀數"

msgid "System hostname must be a valid string."
msgstr "系統主機名稱必須是有效字串。"

msgid "System port number must be an integer between 1 and 65535."
msgstr "系統埠號必須是介於 1 和 65535 之間的整數。"

msgid "System users are not supported"
msgstr "不支援系統使用者"

msgid "Systems Platform Management"
msgstr "系統平台管理"

msgid "TCP Client Max Idle"
msgstr "TCP 用戶端閒置上限"

msgid "TCP Client Port"
msgstr "TCP 用戶端埠"

msgid "TCP Listen Port"
msgstr "TCP 接聽埠"

msgid "TCP Listen Queue"
msgstr "TCP 接聽佇列"

msgid "TCP Max per Address"
msgstr "每個位址的 TCP 上限"

msgid "TTY keystroke Report"
msgstr "TTY 按鍵報告"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "Target Device"
msgstr "目標裝置"

msgid "Task"
msgstr "作業"

msgid "Terminal Report"
msgstr "終端機報告"

msgid "Terminal Value"
msgstr "終端機值"

msgid "The predefined rules files doesn't exist."
msgstr "預先定義規則檔案不存在。"

#, python-format
msgid "The prefix value %(PREFIX)s is not in range 1-128."
msgstr "字首值 %(PREFIX)s 不在範圍 1-128 內。"

#, python-format
msgid "The prefix value %(PREFIX)s is not in range 1-32."
msgstr "字首值 %(PREFIX)s 不在範圍 1-32 內。"

#, python-format
msgid "The rule '%(name)s' cannot be unloaded or is already unloaded. "
msgstr "無法卸載或者已經卸載規則 '%(name)s'。"

#, python-format
msgid ""
"The rule '%(name)s' has not been modified. Please update the rule before "
"applying."
msgstr "尚未修改規則 '%(name)s'。請先更新該規則，然後再套用。"

#, python-format
msgid "The rule '%(name)s' is already persisted."
msgstr "已經持續保存了規則 '%(name)s'。"

msgid "The two passwords entered do not match."
msgstr "所輸入的兩個密碼不符。"

#, python-format
msgid ""
"There is no DEVICE or NAME values in the slave interface configuration file "
"('%(file)s')."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating group '%(group)s'. Group name is an empty "
"string."
msgstr "建立群組 '%(group)s' 時發生問題。群組名稱是空字串。"

#, python-format
msgid "There was a problem while creating group '%(group)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "建立群組 '%(group)s' 時發生問題。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: group id %(gid)s "
"is not of integer type."
msgstr "建立使用者 '%(user)s' 時發生問題，錯誤：群組 ID %(gid)s 不是整數類型。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: no_login "
"%(no_login)s is not of boolean type."
msgstr ""
"建立使用者 '%(user)s' 時遇到問題，錯誤：no_login %(no_login)s 不是布林類型。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while creating user '%(user)s', error: user name is "
"empty."
msgstr "建立使用者 '%(user)s' 時發生問題，錯誤：使用者名稱是空的。"

#, python-format
msgid "There was a problem while creating user '%(user)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "建立使用者 '%(user)s' 時遇到問題。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while deleting group '%(group)s'. Group name is an empty "
"string."
msgstr "刪除群組 '%(group)s' 時發生問題。群組名稱是空字串。"

#, python-format
msgid "There was a problem while deleting group '%(group)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "刪除群組 '%(group)s' 時發生問題。原因：%(err)s。"

#, python-format
msgid ""
"There was a problem while deleting user '%(user)s', error: user name is "
"empty."
msgstr "刪除使用者 '%(user)s' 時發生問題，錯誤：使用者名稱是空的。"

#, python-format
msgid "There was a problem while deleting user '%(user)s'. Reason: %(err)s."
msgstr "刪除使用者 '%(user)s' 時遇到問題。原因：%(err)s。"

msgid "There was a problem while fetching user profile, see log for details"
msgstr "提取使用者設定檔時發生問題，請參閱日誌以取得詳細資料"

msgid "There was a problem while reading users details, see log for details"
msgstr "讀取使用者詳細資料時發生問題，請參閱日誌以取得詳細資料"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "This Week"
msgstr "本週"

msgid "This Year"
msgstr "本年"

msgid "This module does not have any parameters."
msgstr "此模組沒有任何參數。"

msgid "This will remove the bond %1. Do you want to continue?"
msgstr "這將移除 BOND %1。要繼續嗎？"

msgid "This will remove the bridge %1. Do you want to continue?"
msgstr "這將移除橋接器 %1。要繼續嗎？"

msgid "This will remove the interface %1 from %2. Do you want to continue?"
msgstr "這將從 %2 中移除介面 %1。要繼續嗎？"

msgid "This will unload the module %1. Do you want to continue?"
msgstr "這將卸載模組 %1。要繼續嗎？"

msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

msgid "Today"
msgstr "今日"

msgid "Total PE"
msgstr "PE 總計"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Type is missing."
msgstr "遺漏了類型。"

msgid "Type is unknown."
msgstr "類型不明。"

msgid "Type required for creating a swap device."
msgstr "建立交換裝置需要類型。"

#, python-format
msgid "Unable to activate swap device. %(err)s"
msgstr "無法啟動交換裝置。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to activate the interface on '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "無法啟動 '%(name)s' 上的介面，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Unable to bring down the interface '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "無法停止介面 '%(name)s'，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Unable to bring up the interface '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "無法啟動介面 '%(name)s'，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid "Unable to change dasd type, error: %(err)s"
msgstr "無法變更 DASD 類型，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to change the partition type. Error: %(err)s"
msgstr "無法變更分割區類型。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to create a new network script file for the interface %(name)s."
msgstr "無法建立介面 %(name)s 的新網路 Script 檔。"

#, python-format
msgid "Unable to create backup, file %(file)s changed as we read it"
msgstr "無法建立備份，讀取檔案 %(file)s 時，其已變更"

msgid "Unable to create bond with less than two interfaces."
msgstr "無法使用少於兩個介面來建立 BOND。"

#, python-format
msgid "Unable to deactivate swap device. %(err)s"
msgstr "無法取消啟動交換裝置。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to deactivate the interface on '%(name)s', '%(error)s'."
msgstr "無法取消啟動 '%(name)s' 上的介面，'%(error)s'。"

#, python-format
msgid ""
"Unable to delete System Event Log %(sel_id)s for server %(name)s. IPMI "
"Command error %(err)s. rc =%(rc)s"
msgstr ""
"無法刪除伺服器 %(name)s 的「系統事件日誌」%(sel_id)s。IPMI 指令錯誤 "
"%(err)s。 回應碼 = %(rc)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete default gateway: %(err)s"
msgstr "無法刪除預設閘道：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to find device %(dev)s ."
msgstr "找不到裝置 %(dev)s。"

#, python-format
msgid "Unable to format swap device. %(err)s"
msgstr "無法格式化交換裝置。%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get FRU Device information for server %(name)s. IPMI Command error "
"%(err)s. rc = %(rc)s"
msgstr ""
"無法取得伺服器 %(name)s 的 FRU 裝置資訊。IPMI 指令錯誤 %(err)s。 回應碼 = "
"%(rc)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get SDR information for server %(name)s. IPMI Command error "
"%(err)s , rc = %(rc)s"
msgstr ""
"無法取得伺服器 %(name)s 的 SDR 資訊。IPMI 指令錯誤 %(err)s，回應碼 = %(rc)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to get System Event Log information for server %(name)s. IPMI Command "
"error %(err)s. rc = %(rc)s"
msgstr ""
"無法取得伺服器 %(name)s 的「系統事件日誌」資訊。IPMI 指令錯誤 %(err)s。 回應"
"碼 = %(rc)s"

#, python-format
msgid "Unable to get default gateway: %(err)s"
msgstr "無法取得預設閘道：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to get details of server %(name)s"
msgstr "無法取得伺服器 %(name)s 的詳細資料"

#, python-format
msgid "Unable to get iSCSI targets of host %(host)s: Connection timed out"
msgstr "無法取得主機 %(host)s 的 iSCSI 目標：連線逾時"

#, python-format
msgid "Unable to get information of device %(dev)s, error: %(err)s"
msgstr "無法取得裝置 %(dev)s 的資訊，錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to get single swap device info. %(err)s"
msgstr "無法取得單個交換裝置資訊。%(err)s"

msgid "Unable to get single swap device info: directory /proc/swaps not found."
msgstr "無法取得單個交換裝置資訊：找不到目錄 /proc/swaps。"

#, python-format
msgid "Unable to include default backup dir (%(dir)s) to a backup file"
msgstr "無法將預設備份目錄 (%(dir)s) 併入備份檔"

#, python-format
msgid "Unable to open fstab. Error: %(err)s"
msgstr "無法開啟 fstab。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to parse 'swapon -s' output. %(err)s"
msgstr "無法剖析 'swapon -s' 輸出。%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to read or update SR-IOV boot script file. Error: %(err)s"
msgstr "無法讀取或更新 SR-IOV 啟動 Script 檔。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to read or update openib.conf file. Error: %(err)s"
msgstr "無法讀取或更新 openib.conf 檔。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to remove swap signature. Error: %(err)s"
msgstr "無法移除交換簽章。錯誤：%(err)s"

#, python-format
msgid ""
"Unable to set %(num_vf)s virtual functions for interface %(name)s. Maximum "
"allowed in the firmware is %(max_vf)s."
msgstr ""
"無法為介面 %(name)s 設定 %(num_vf)s 個虛擬函數。韌體中容許的上限為 "
"%(max_vf)s 個。"

#, python-format
msgid "Unable to set default gateway: %(err)s"
msgstr "無法設定預設閘道：%(err)s"

msgid "Unable to write fstab"
msgstr "無法寫入 fstab"

msgid "Unload"
msgstr "卸載"

#, python-format
msgid "Unload  the rule '%(ident)s'"
msgstr "卸載規則 '%(ident)s'"

msgid "Unload Module"
msgstr "卸載模組"

#, python-format
msgid "Unload kernel module '%(ident)s'"
msgstr "卸載核心模組 '%(ident)s'"

msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

#, python-format
msgid "Unmount filesystem '%(ident)s'"
msgstr "卸載檔案系統 '%(ident)s'"

msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未儲存的變更"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#, python-format
msgid "Unsubscribe '%(ident)s' with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 取消訂閱 '%(ident)s'"

msgid "Up"
msgstr "啟動"

msgid "Update"
msgstr "更新"

#, python-format
msgid "Update '%(ident)s' subscription with IBM SEP"
msgstr "使用 IBM SEP 更新 '%(ident)s' 訂閱"

msgid "Update Credentials"
msgstr "更新認證"

#, python-format
msgid "Update Credentials of managed server '%(ident)s'"
msgstr "更新受管理伺服器 '%(ident)s' 的認證"

msgid "Update Progress"
msgstr "更新進度"

#, python-format
msgid "Update configuration file for network interface '%(ident)s'"
msgstr "更新網路介面 '%(ident)s' 的配置檔"

#, python-format
msgid "Update disk partition '%(ident)s' to type '%(type)s'"
msgstr "將磁碟分割區 '%(ident)s' 更新為類型 '%(type)s'"

msgid "Update host network configuration"
msgstr "更新主機網路配置"

msgid "Updated successfully"
msgstr "已順利更新"

#, python-format
msgid "Updated the auditdisp conf file '%(ident)s'."
msgstr "已更新 auditdisp 配置檔 '%(ident)s'。"

#, python-format
msgid "Updated the auditdisp plugin conf file '%(ident)s'."
msgstr "已更新 auditdisp 外掛程式配置檔 '%(ident)s'。"

#, python-format
msgid "Upgrade host firmware with '%(path)s'"
msgstr "使用 '%(path)s' 升級主機韌體"

msgid "Usage"
msgstr "用量"

msgid "Use Libwrap"
msgstr "使用 Libwrap"

msgid "Use Other"
msgstr "使用其他"

msgid "Use%"
msgstr "使用百分比"

msgid "Used (MB)"
msgstr "已使用 (MB)"

msgid "User"
msgstr "使用者"

#, python-format
msgid "User '%(user)s' does not exist."
msgstr "使用者 '%(user)s' 不存在。"

msgid "User 'no_login' should be boolean."
msgstr "使用者 'no_login' 應該是布林。"

msgid "User Deletion"
msgstr "使用者刪除"

msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

msgid "User ID Report"
msgstr "使用者 ID 報告"

msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

msgid "User group should be non-empty string."
msgstr "使用者群組應該是非空字串。"

msgid "User name is a required string."
msgstr "使用者名稱是必要字串。"

msgid "User password is a required string."
msgstr "使用者密碼是必要字串。"

msgid "User profile should be one among regularuser, virtuser or admin."
msgstr "使用者設定檔應該是下列其中一個：regularuser、virtuser 或 admin。"

#, python-format
msgid "User/Login '%(user)s' already in use."
msgstr "使用者/登入 '%(user)s' 已在使用中。"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#, python-format
msgid "VG %(name)s contains logical volumes."
msgstr "VG %(name)s 包含邏輯磁區。"

msgid "VG Name"
msgstr "VG 名稱"

msgid "VG UUID"
msgstr "VG UUID"

msgid "VG name"
msgstr "VG 名稱"

msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

msgid "VLAN Id"
msgstr "VLAN ID"

msgid "VLAN Interface name"
msgstr "VLAN 介面名稱"

msgid "VLAN id exceeds the ranges from '0' to '4095'."
msgstr "VLAN ID 超出了從 '0' 至 '4095' 的範圍。"

msgid "VLAN interface name is missing or provided incorrectly"
msgstr "遺漏 VLAN 介面名稱，或者所提供的 VLAN 介面名稱不正確"

msgid "VLANID mandatory in case VLAN interface do not have VLANID in it."
msgstr "如果 VLAN 介面中沒有 VLAN ID，則 VLAN ID 是必要項目。"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Value should be integer"
msgstr "值應該是整數"

msgid "Vermagic"
msgstr "Vermagic"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Virt User"
msgstr "Virt 使用者"

msgid "Virtualization Report"
msgstr "虛擬化報告"

msgid "Vlan id is missing."
msgstr "遺漏 VLAN ID。"

msgid "Vlan info is missing."
msgstr "遺漏 VLAN 資訊。"

msgid "Vlan is missing."
msgstr "遺漏 VLAN。"

msgid "Volume Group"
msgstr "磁區群組"

msgid "Volume Group Name"
msgstr "磁區群組名稱"

msgid "Volume Group Size"
msgstr "磁區群組大小"

msgid "Volume Group Status"
msgstr "磁區群組狀態"

msgid "Volume Groups"
msgstr "磁區群組"

msgid "Volume group %1 is successfully extended"
msgstr "已順利延伸磁區群組 %1"

msgid "Volume group %1 is successfully reduced"
msgstr "已順利減少磁區群組 %1"

msgid "Volume group :  %1"
msgstr "磁區群組：%1"

msgid "WWNN"
msgstr "WWNN"

msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

msgid "Warning: Recent changes has been rolled back, due to operation fail"
msgstr "警告：由於作業失敗，已回復最新變更"

msgid "Week Ago"
msgstr "週前"

msgid "Word"
msgstr "單字"

msgid "Write"
msgstr "寫入"

msgid "Write Logs"
msgstr "寫入日誌"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid ""
"You have unsaved changes and this will discard them. Do you want to continue?"
msgstr "您有未儲存的變更，這將捨棄這些變更。要繼續嗎？"

msgid ""
"You have unsaved changes with invalid data. Do you want to edit them or "
"discard them?"
msgstr "您的未儲存變更含有無效資料。您要編輯它們，還是將其捨棄？"

msgid "You have unsaved changes. Do you want to save them?"
msgstr "您有未儲存的變更。您要儲存它們嗎？"

msgid "and other %1 bonds"
msgstr "以及其他 %1 個 BOND"

msgid "and other %1 interfaces"
msgstr "以及其他 %1 個介面"

msgid "architecture"
msgstr "架構"

msgid "audit uid"
msgstr "審核 UID"

msgid "eg. vlan4094 or vlan.4094 or eth0.4094 or 15 characters device name"
msgstr "例如：vlan4094、vlan.4094、eth0.4094 或 15 個字元的裝置名稱"

msgid "email"
msgstr "電子郵件"

msgid "error in filesystem get list util"
msgstr "提取檔案系統清單失敗"

msgid "error in filesystem info fetch util"
msgstr "提取檔案系統資訊失敗"

#, python-format
msgid "error in unmount util %(err)s"
msgstr "卸載公用程式發生錯誤直到 %(err)s"

msgid "exec"
msgstr "執行程式"

msgid "exit"
msgstr "結束程式"

msgid "ext3"
msgstr "ext3"

msgid "ext4"
msgstr "ext4"

msgid "failed!"
msgstr "失敗！"

#, python-format
msgid "fdisk command failed. Reason: %(err)s"
msgstr "fdisk 指令失敗。原因：%(err)s"

msgid "formatted successfully"
msgstr "已順利格式化"

msgid "fqd"
msgstr "fqd"

msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

msgid "iSCSI Login"
msgstr "iSCSI 登入"

msgid "iSCSI Logout"
msgstr "iSCSI 登出"

msgid "iSCSI Qualifier Name (IQN)"
msgstr "iSCSI 限定元名稱 (IQN)"

msgid "iSCSI Remove"
msgstr "iSCSI 移除"

msgid "iSCSI Server IP"
msgstr "iSCSI 伺服器 IP"

msgid "iSCSI global settings loaded successfully"
msgstr "已順利載入 iSCSI 廣域設定"

msgid "iSCSI target settings loaded successfully"
msgstr "已順利載入 iSCSI 目標設定"

msgid "iSCSI target settings updated successfully"
msgstr "已順利更新 iSCSI 目標設定"

msgid "iSCSI: Global Authentication Configuration"
msgstr "iSCSI：廣域鑑別配置"

msgid "iSCSI: Target"
msgstr "iSCSI：目標"

msgid "iSCSI: Target Authentication Configuration"
msgstr "iSCSI：目標鑑別配置"

msgid "invalid field"
msgstr "無效欄位"

msgid "is not logged onto the target"
msgstr "未登入目標"

msgid "keep_logs"
msgstr "keep_logs"

msgid "loadvalue"
msgstr "loadvalue"

msgid "logged in successfully"
msgstr "已順利登入"

msgid "logged out successfully"
msgstr "已順利登出"

msgid "lvcreate command failed"
msgstr "lvcreate 指令失敗"

msgid "lvdisplay command failed"
msgstr "lvdisplay 指令失敗"

msgid "lvremove command failed"
msgstr "lvremove 指令失敗"

msgid "lvs command failed"
msgstr "lvs 指令失敗"

msgid "mkfs command failed"
msgstr "mkfs 指令失敗"

msgid "msgtype"
msgstr "msgtype"

msgid "num_vfs (Number of virtual functions to enable):"
msgstr "num_vfs（要啟用的虛擬函數數目）："

msgid "path"
msgstr "路徑"

msgid "permission"
msgstr "許可權"

msgid "pervalue"
msgstr "pervalue"

msgid "pvcreate command failed"
msgstr "pvcreate 指令失敗"

msgid "pvs command failed"
msgstr "pvs 指令失敗"

msgid "re-scan completed successfully"
msgstr "已順利完成重新掃描"

msgid "removed successfully"
msgstr "已順利移除"

msgid "required remote share location"
msgstr "必要的遠端共用位置"

msgid "required server ip addr"
msgstr "必要的伺服器 IP 位址"

msgid "required type as local or nfs"
msgstr "必要的類型，作為 local 或 NFS"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "successfully"
msgstr "順利"

msgid "successfully deleted"
msgstr "已順利刪除"

msgid "v3"
msgstr "第 3 版"

msgid "v4.0"
msgstr "4.0 版"

msgid "v4.1"
msgstr "4.1 版"

msgid "vgcreate command failed"
msgstr "vgcreate 指令失敗"

msgid "vgextend command failed"
msgstr "vgextend 指令失敗"

#, python-format
msgid "vgreduce command failed : %(err)s"
msgstr "vgreduce 指令失敗：%(err)s"

msgid "vgremove command failed"
msgstr "vgremove 指令失敗"

msgid "vgs command failed"
msgstr "vgs 指令失敗"

msgid "vgs command for given VG failed"
msgstr "給定 VG 的 vgs 指令失敗"

msgid "xfs"
msgstr "xfs"

#~ msgid "Preserve the latest"
#~ msgstr "保留最新的"

#~ msgid "backups"
#~ msgstr "個備份"

#~ msgid "days of backups"
#~ msgstr "日備份"

#~ msgid "Error activating power saving profile %(profile)s."
#~ msgstr "啟動電源儲存設定檔 %(profile)s 時發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "Timeout while creating archive \"%(identity)s\", the files might be too "
#~ "large for a configuration backup."
#~ msgstr "建立保存檔 \"%(identity)s\" 時逾時，配置備份的檔案可能太大。"

#~ msgid ""
#~ "Error commiting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you "
#~ "are booted to the temporary side."
#~ msgstr ""
#~ "確定韌體時發生錯誤。rc = %(rc)s。                           請確保您已啟動"
#~ "至暫用端。"

#~ msgid ""
#~ "Error flashing firmware. rc = %(rc)s.                      Please see /"
#~ "usr/sbin/update_flash for rc reasons."
#~ msgstr ""
#~ "快閃儲存韌體時發生錯誤。rc = %(rc)s。                      請參閱 /usr/"
#~ "sbin/update_flash 以取得 rc 原因。"

#~ msgid ""
#~ "Error rejecting firmware. rc = %(rc)s.                      Ensure you "
#~ "are booted to the permanent side."
#~ msgstr ""
#~ "拒絕韌體時發生錯誤。rc = %(rc)s。                           請確保您已啟動"
#~ "至永久端。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        "
#~ "Daemon 'tuned-adm' is not active."
#~ msgstr ""
#~ "無法擷取電源管理設定檔：                                             常駐"
#~ "程式'tuned-adm' 不在作用中。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        Host "
#~ "OS does not support the tuned-adm package."
#~ msgstr ""
#~ "無法擷取電源管理設定檔：                                             主機 "
#~ "OS 不支援 tuned-adm 套件。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to retrieve power management profiles:                        "
#~ "Package 'tuned-adm' is not installed."
#~ msgstr ""
#~ "無法擷取電源管理設定檔：                                             套"
#~ "件'tuned-adm' 尚未安裝。"

#~ msgid ""
#~ "System port number must be an integer between 1 and                      "
#~ "65535."
#~ msgstr "系統埠號必須是介於 1 和 65535 之間的整數。"

#~ msgid ""
#~ "Interface %(name)s is not editable because it belongs to a vlan or bridge"
#~ msgstr "介面 %(name)s 是不可編輯的，因為該介面屬於某個 VLAN 或橋接器"

#~ msgid ""
#~ "Invalid ip/netmask inputs. Both fields must be valid ip/netmask values or "
#~ "both must be blank (will erase the current IP/netmask)."
#~ msgstr ""
#~ "無效 IP/網路遮罩輸入。這兩個欄位都必須是有效的 IP/網路遮罩值，或者都必須為"
#~ "空白（將消除現行 IP/網路遮罩）。"

#~ msgid "Invalid network parameters. Details: %(err)s"
#~ msgstr "網路參數無效。詳細資料：%(err)s"

#~ msgid "Unable to update interface configuration. Details: %(err)s"
#~ msgstr "無法更新介面配置。詳細資料：%(err)s"

#~ msgid "Could not add user '%(user)s' to sudoers list."
#~ msgstr "無法將使用者 '%(user)s' 新增至 sudoers 清單。"

#~ msgid "Could not create user '%(user)s'."
#~ msgstr "無法建立使用者 '%(user)s'。"

#~ msgid "Could not delete group '%(group)s'"
#~ msgstr "無法刪除群組 '%(group)s'"

#~ msgid "Could not delete user '%(user)s'."
#~ msgstr "無法刪除使用者 '%(user)s'。"

#~ msgid "The user name '%(user)s' is already in use'."
#~ msgstr "使用者名稱 '%(user)s' 已在使用中。"

#~ msgid "User group is a required string."
#~ msgstr "使用者群組是必要字串。"

#~ msgid ""
#~ "User profile is required and should be one among kimchiuser, virtuser or "
#~ "admin."
#~ msgstr ""
#~ "使用者設定檔是必要的，且必須是 kimchiuser、virtuser 或admin 的其中之一。"

#~ msgid "Activated Option"
#~ msgstr "已啟動的選項"

#~ msgid "Delete backups in batch"
#~ msgstr "批量刪除備份"

#~ msgid "Firmware Version: "
#~ msgstr "韌體版本："

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "Kimchi User"
#~ msgstr "Kimchi 使用者"

#~ msgid "Package Path: "
#~ msgstr "套件路徑："

#~ msgid "Path Excluded"
#~ msgstr "已排除路徑"

#~ msgid "Path Included"
#~ msgstr "已併入路徑"

#~ msgid "Selected Option"
#~ msgstr "已選取的選項"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "狀態："

#~ msgid "The absolute path to the firmware rpm/hpm."
#~ msgstr "韌體 RPM/hpm 的絕對路徑。"

#~ msgid "Unselected Option"
#~ msgstr "未選取的選項"
